[{"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES AFRICA / FUENLABRADA", "papellid": "CACERES", "nombre": "ALMUDENA CARME", "sapellid": "HOYO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28077907", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Portugal", "nmvial": "41", "lista": "1", "orden": 787, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230517, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MONTSERRAT CABALLE / TRES CANTOS", "papellid": "BELLIDO", "nombre": "AURORA", "sapellid": "DUQUE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TRES CANTOS", "ccentro": "28077491", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Eslovaquia", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 803, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230465, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "289030001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JANE GOODALL / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "PEREZ", "nombre": "MIGUEL", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28079357", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Deyanira", "nmvial": "S/N", "lista": "1", "orden": 829, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230325, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CARDENAL HERRERA ORIA / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "LUNA", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "JIMENEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020855", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Ferm\u00edn Caballero", "nmvial": "68", "lista": "1", "orden": 844, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 229742, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SANTAMARCA / MADRID - CHAMARTIN", "papellid": "MENDEZ", "nombre": "ANA", "sapellid": "PAZOS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018356", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Puerto Rico", "nmvial": "34", "lista": "1", "orden": 845, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE PERSONA MAYOR (MAXIMO UN A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 228670, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES EL BURGO-IGNACIO ECHEVERR\u00cdA / ROZAS DE MADRID (LAS)", "papellid": "BIOT", "nombre": "ANTONIO FERMIN", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ROZAS DE MADRID (LAS)", "ccentro": "28040787", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Espa\u00f1a", "nmvial": "141", "lista": "1", "orden": 846, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 230970, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281270004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES LAGUNA DE JOATZEL / GETAFE", "papellid": "NU\u00d1EZ", "nombre": "PABLO", "sapellid": "VIDAL", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28039827", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Vascongadas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 855, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LIBERADO SINDICAL", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 230336, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "CP INF-PRI-SEC SALVADOR DALI / FUENLABRADA", "papellid": "RUIZ", "nombre": "NIEVES", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28060270", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La titular puede solicitar el reingreso cuando lo estime oportuno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Tia Javiera", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 857, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE HIJO MENOR DE TRES A\u00d1OS (PRI. A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 229443, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SAN ISIDORO DE SEVILLA / MADRID - CHAMBERI", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "COVADONGA", "sapellid": "LOZANO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28034441", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "ma\u00f1ana. imparte 2\u00ba bachillerato y \u00e1mbito", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "del Marqu\u00e9s de Comillas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 858, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-08", "id": "", "idnsustituciones": 229097, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CARPE DIEM / CHINCHON", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "LYDIA", "sapellid": "ROPERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CHINCHON", "ccentro": "28040684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "PLAZA IES CARPE DIEM DE CHINCHON\nSE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1lvarez Laviada", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 859, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 230743, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280520001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES EL ALAMO / ALAMO(EL)", "papellid": "GRANJA", "nombre": "RAQUEL", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALAMO(EL)", "ccentro": "28058676", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "del Olivar", "nmvial": "62", "lista": "1", "orden": 860, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230416, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280040001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CARDENAL CISNEROS / ALCALA DE HENARES", "papellid": "DELGADO", "nombre": "LEANDRO", "sapellid": "CALIN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039670", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cardenal Sandoval y Rojas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 861, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LIBERADO SINDICAL", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-30", "id": "", "idnsustituciones": 229322, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES BLANCA FERNANDEZ OCHOA / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "AGUILERA", "nombre": "MARIA ELENA", "sapellid": "PARRILLA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28080037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "TURNO DE MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Alfredo Marquerie", "nmvial": "21", "lista": "1", "orden": 863, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 228785, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 13, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ARQUITECTO VENTURA RODRIGUEZ / BOADILLA DEL MONTE", "papellid": "BAENA", "nombre": "JOSE MANUEL", "sapellid": "RUBIO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "BOADILLA DEL MONTE", "ccentro": "28058640", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Severo Ochoa", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 866, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 230558, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280220001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 14, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "SARAVIA", "nombre": "PAULA", "sapellid": "GARRIDO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039888", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Nevado del Ruiz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 869, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE HIJO MENOR DE TRES A\u00d1OS (PRI. A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 228809, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 15, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SALVADOR DAL\u00cd / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "ROSADO", "nombre": "ALMUDENA", "sapellid": "MARIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039876", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Verdaguer y Garc\u00eda", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 871, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE PERSONA MAYOR (MAXIMO UN A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229080, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 16, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "HERRANZ", "nombre": "FUENSANTA", "sapellid": "GALDEANO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 872, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 230322, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 17, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CAMILO JOSE CELA / POZUELO DE ALARCON", "papellid": "REVENGA", "nombre": "JUAN", "sapellid": "RENEDO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "POZUELO DE ALARCON", "ccentro": "28038914", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Monte", "nmvial": "16", "lista": "1", "orden": 873, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 230559, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281150004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 18, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MARIANA PINEDA / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "VILCAPOMA", "nombre": "ABEL", "sapellid": "SANDOVAL", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030952", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Alcalde Garrido Juaristi", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 877, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229154, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 19, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES LAZARO CARRETER / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BAENA", "nombre": "FRANCISCO JAVI", "sapellid": "LLAMAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28060373", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pio Baroja", "nmvial": "7", "lista": "1", "orden": 880, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229133, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 20, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ANTONIO DE NEBRIJA / MOSTOLES", "papellid": "DELGADO", "nombre": "BEGO\u00d1A", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28042671", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la O.N.U.", "nmvial": "83", "lista": "1", "orden": 881, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-21", "id": "", "idnsustituciones": 229494, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 21, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "CP INF-PRI-SEC SALVADOR DALI / FUENLABRADA", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "MARIA ANTONIA", "sapellid": "MATEOS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28060270", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada / Posiblemente enlace con el permiso por acumulaci\u00f3n de lactancia.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Tia Javiera", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 883, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229442, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 22, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES LAS MUSAS / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "GARCIA", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "RECIO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030976", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Carlos II", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 888, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 228991, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 23, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CERVANTES / MADRID - CENTRO", "papellid": "TORRES", "nombre": "ESTHER", "sapellid": "MONTES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28004059", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "TARDE Y NOCTURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Embajadores", "nmvial": "70", "lista": "1", "orden": 889, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229649, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 24, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES EL ESPINILLO  / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "MORAL", "nombre": "DIANA", "sapellid": "BARBERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28013899", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Unanimidad", "nmvial": "15", "lista": "1", "orden": 890, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 228609, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 25, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MARIANO JOSE DE LARRA / MADRID - LATINA", "papellid": "JIMENEZ", "nombre": "INMACULADA CON", "sapellid": "SELFA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028431", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Camarena", "nmvial": "181", "lista": "1", "orden": 892, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE MENOS DE UN MES", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-28", "id": "", "idnsustituciones": 229033, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 26, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "CASTILLO", "nombre": "BEATRIZ DEL", "sapellid": "ABAD", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076371", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estefanita", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 897, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 228934, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 27, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "CASASECA", "nombre": "DOLORES", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076371", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estefanita", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 898, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 228932, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 28, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CARMEN MARTIN GAITE / NAVALCARNERO", "papellid": "FRUTOS", "nombre": "MARTA DE", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28023327", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar el permiso. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "DE CADALSO DE LOS VIDRIOS", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 902, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-10", "id": "", "idnsustituciones": 231050, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 29, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MARIA ZAMBRANO / LEGANES", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "ALFONSO", "sapellid": "CORDERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003900", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alpujarras", "nmvial": "52", "lista": "1", "orden": 904, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-16", "id": "", "idnsustituciones": 230990, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 30, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CARMEN MARTIN GAITE / NAVALCARNERO", "papellid": "VELASCO", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "RUBIO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28023327", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "DE CADALSO DE LOS VIDRIOS", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 905, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229638, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 31, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES VILLA DE VALDEMORO / VALDEMORO", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "VICTOR", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28038926", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Herencia", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 906, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-01", "id": "", "idnsustituciones": 229477, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 32, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES DOLORES IBARRURI / FUENLABRADA", "papellid": "LEON", "nombre": "VIRGINIA", "sapellid": "COTARELO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042051", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Arados", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 908, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-28", "id": "", "idnsustituciones": 230955, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 33, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES GASPAR MELCHOR DE JOVELLANOS / FUENLABRADA", "papellid": "NOGUERAS DE", "nombre": "MARIA SORAYA", "sapellid": "RABANO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28033850", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petic\u00f3n de la interesada.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de M\u00f3stoles", "nmvial": "64", "lista": "1", "orden": 909, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-17", "id": "", "idnsustituciones": 230976, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 34, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MIGUEL DE CERVANTES / DAGANZO DE ARRIBA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "OSCAR", "sapellid": "LENA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "DAGANZO DE ARRIBA", "ccentro": "28060385", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Conde de Coru\u00f1a", "nmvial": "31", "lista": "1", "orden": 911, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 229137, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280530001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 35, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CIUDAD DE JAEN / MADRID - USERA", "papellid": "VALENZUELA", "nombre": "LUIS MARIA", "sapellid": "HERRADOR", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28032481", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana. Imparte bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del R\u00edo", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 912, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-04", "id": "", "idnsustituciones": 229424, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 36, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ANTONIO FRAGUAS FORGES / MADRID - ARGANZUELA", "papellid": "FERNANDEZ DE", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "AVILES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28078559", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Legan\u00e9s", "nmvial": "20", "lista": "1", "orden": 914, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 228307, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 37, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MANUEL ELKIN PATARROYO / PARLA", "papellid": "CASTANEDO", "nombre": "SARA", "sapellid": "ALVAREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28038902", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno matutino / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "de la Cantue\u00f1a", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 917, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-23", "id": "", "idnsustituciones": 230232, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 38, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES RAYUELA / MOSTOLES", "papellid": "SANCHO", "nombre": "ANTONIO", "sapellid": "VILLA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28044719", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La titular puede modificar el permiso. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Magallanes", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 918, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-19", "id": "", "idnsustituciones": 229643, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 39, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ALPAJES / ARANJUEZ", "papellid": "URIBE", "nombre": "MARIA DOLORES", "sapellid": "VIUDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28039037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La titular puede modificar la duraci\u00f3n. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Moreras", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 923, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-24", "id": "", "idnsustituciones": 230860, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 40, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES PABLO NERUDA / LEGANES", "papellid": "MONTES", "nombre": "JUANA MARIA", "sapellid": "MONTES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28042024", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Maestro", "nmvial": "31", "lista": "1", "orden": 924, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 229480, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 41, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "CURIESES", "nombre": "MIGUEL", "sapellid": "REY", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039888", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Nevado del Ruiz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 928, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 228808, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 42, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SAN JUAN BAUTISTA / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "PINA", "nombre": "JULIA", "sapellid": "DOMECH", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028465", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de San Nemesio", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 931, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 229026, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 43, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / LEGANES", "papellid": "CIAFARONE", "nombre": "ANA CLARA", "sapellid": "", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28042036", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Beatriz Galindo", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 933, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 230188, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 44, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MIGUEL DELIBES / TORREJON DE LA CALZADA", "papellid": "SAN MARTIN DE", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "SANTOS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "TORREJON DE LA CALZADA", "ccentro": "28058688", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Imparte docencia a 1\u00ba y 2\u00ba de Bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Miguel Hern\u00e1ndez", "nmvial": "2A", "lista": "1", "orden": 935, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-23", "id": "", "idnsustituciones": 229463, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 45, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES CARDENAL HERRERA ORIA / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "ELIZALDE", "nombre": "BERTA MARIA", "sapellid": "SELVA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020855", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Ferm\u00edn Caballero", "nmvial": "68", "lista": "1", "orden": 936, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231269, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "MINGUEZ", "nombre": "AIDA", "sapellid": "DUQUE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 942, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230919, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "CP INF-PRI-SEC PADRE GARRALDA / VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "ESTELA", "sapellid": "MENCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "ccentro": "28079451", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Sierra Nevada", "nmvial": "32", "lista": "1", "orden": 944, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 231532, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281760004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES ANTONIO DOMINGUEZ ORTIZ / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "CASILLAS", "nombre": "ABEL", "sapellid": "MORILLO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037031", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Andaluces", "nmvial": "36", "lista": "1", "orden": 945, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 231080, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES PROFESOR ANGEL YSERN / NAVALCARNERO", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "MARIA BELEN", "sapellid": "GIL", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28041470", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n puede ser modificada seg\u00fan evoluci\u00f3n", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "don Miguel Ribagorda G\u00f3mez", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 948, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-31", "id": "", "idnsustituciones": 231114, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES MALALA YOUSAFZAI / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "FERRIZ", "nombre": "ANDRES", "sapellid": "NAVARRO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28077889", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Sierra de Atapuerca", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 950, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 231218, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES JORGE GUILLEN / ALCORCON", "papellid": "JIMENEZ", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "CUELLAR", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28074037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. No obstante, desde el centro nos indican que podr\u00eda alargarse. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Olimpico Fernandez Ochoa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 952, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 231517, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES MADRID-SUR / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "PEREZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "CONTRERAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28045840", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Parque de Palomeras Bajas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 953, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 231569, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES ITACA / ALCORCON", "papellid": "GARCIA-CASILLAS", "nombre": "ALMUDENA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28042115", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Castillos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 958, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 231119, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES PRADO DE SANTO DOMINGO / ALCORCON", "papellid": "FRANCIA", "nombre": "MARIA IRACHE", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28030241", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "ESTEBAN MARQUEZ", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 960, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 230845, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES PABLO PICASSO / PINTO", "papellid": "COBO", "nombre": "ENCARNACION", "sapellid": "RICO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28043016", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La titular puede modificar el permiso. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Pablo Picasso", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 961, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-24", "id": "", "idnsustituciones": 231521, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "SIES SECCION DEL IES AFRICA EN MORALEJA DE ENMEDIO / MORALEJA DE ENMEDIO", "papellid": "PA\u00d1OS", "nombre": "CRISTIAN", "sapellid": "VISO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MORALEJA DE ENMEDIO", "ccentro": "28065632", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La titular puede modificar el permiso. Desde el centro nos indican que lo unir\u00e1 a otros permisos. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "MADRID", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 962, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-23", "id": "", "idnsustituciones": 231545, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280890002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES MANUELA MALASA\u00d1A / MOSTOLES", "papellid": "BLAZQUEZ", "nombre": "GONZALO", "sapellid": "VENTURA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28033552", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Desarrollo", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 963, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 231349, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 13, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES MANUEL DE FALLA / MOSTOLES", "papellid": "VAZQUEZ", "nombre": "JAIME", "sapellid": "RUIZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28028568", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Ol\u00edmpica", "nmvial": "16", "lista": "1", "orden": 966, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 229483, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 14, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES NEIL ARMSTRONG / VALDEMORO", "papellid": "VI\u00d1A", "nombre": "GABRIEL", "sapellid": "OLMEDO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28074062", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "RONDA", "domicilio": "SAN SEBASTIAN", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 967, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-06", "id": "", "idnsustituciones": 231475, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 15, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES SALVADOR ALLENDE / FUENLABRADA", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "BURGOS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28039803", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Andaluc\u00eda", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 971, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231441, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 16, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "CEPA ALFAR / ALCORCON", "papellid": "SANTOS", "nombre": "MARIA TERESA", "sapellid": "HIDALGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28045360", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de tarde / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Cabo San Vicente", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 979, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231500, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 17, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES MIGUEL DELIBES / TORREJON DE LA CALZADA", "papellid": "MARTIN", "nombre": "MARIA DEL MAR", "sapellid": "VALMASEDA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "TORREJON DE LA CALZADA", "ccentro": "28058688", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 1\u00ba y 2\u00ba de Bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Miguel Hern\u00e1ndez", "nmvial": "2A", "lista": "1", "orden": 982, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-23", "id": "", "idnsustituciones": 229462, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 18, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "PINO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 984, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-06", "id": "", "idnsustituciones": 231117, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 19, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES MADRID-SUR / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "ALFONSO", "sapellid": "CORDERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28045840", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Parque de Palomeras Bajas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 904, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231792, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES LAS ROZAS I / ROZAS DE MADRID (LAS)", "papellid": "LERET", "nombre": "SOFIA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ROZAS DE MADRID (LAS)", "ccentro": "28028571", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Real", "nmvial": "52", "lista": "1", "orden": 987, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 231753, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281270004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES GONZALO TORRENTE BALLESTER / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "ORLEANS", "nombre": "JESUS", "sapellid": "ROMERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28028611", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Arag\u00f3n", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 991, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 232140, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES CORTES DE CADIZ / MOLAR(EL)", "papellid": "HERRERO", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "ANDRES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "MOLAR(EL)", "ccentro": "28071310", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "IMPOSIBLE ESTIMAR FECHA INCORPORACION", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Doctores El Molar", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 992, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE HIJO MENOR DE TRES A\u00d1OS (PRI. A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231740, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280860001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES JUAN DE HERRERA / SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "VIRGINIA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "ccentro": "28028684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA MITAD DEL HORARIO ES DE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Guadarrama", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 993, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232029, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281310002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES SALVADOR DALI / LEGANES", "papellid": "NEBOT", "nombre": "MARIA DE LOS A", "sapellid": "OCA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28038291", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Austria", "nmvial": "7", "lista": "1", "orden": 994, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 231644, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES PROFESOR ANGEL YSERN / NAVALCARNERO", "papellid": "PAEZ", "nombre": "MANUEL VICENTE", "sapellid": "MARCO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28041470", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n puede ser modificada seg\u00fan evoluci\u00f3n", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "don Miguel Ribagorda G\u00f3mez", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 995, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-31", "id": "", "idnsustituciones": 231114, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "MONFERRER", "nombre": "MARIA JOSE", "sapellid": "FREIRE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACI\u00d3N DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 998, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231959, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES ANA MARIA MATUTE / VELILLA DE SAN ANTONIO", "papellid": "GARRUCHO", "nombre": "ISABEL MARIA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VELILLA DE SAN ANTONIO", "ccentro": "28057209", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE EL TIEMPO EXACTO DE FINALIZACI\u00d3N DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Olivar", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1001, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-03", "id": "", "idnsustituciones": 231800, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281670001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES LAS AMERICAS / PARLA", "papellid": "PEREZ", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "ORBIS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28057180", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Felipe II", "nmvial": "13", "lista": "1", "orden": 1005, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-12", "id": "", "idnsustituciones": 232162, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES CARPE DIEM / FUENLABRADA", "papellid": "LLANOS", "nombre": "JUAN MANUEL DE", "sapellid": "MANCHA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28070962", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Nuevo Versalles", "nmvial": "6 bis", "lista": "1", "orden": 1006, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-12", "id": "", "idnsustituciones": 231975, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "CP INF-PRI-SEC FEDERICO GARCIA LORCA / CAMARMA DE ESTERUELAS", "papellid": "NEBRIL", "nombre": "JESSICA", "sapellid": "AGUADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CAMARMA DE ESTERUELAS", "ccentro": "28002038", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Huerta", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1007, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231979, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280320001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES VEGA DEL JARAMA / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "SOLIS", "nombre": "ANA ISABEL", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28024290", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "18", "lista": "1", "orden": 1008, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-16", "id": "", "idnsustituciones": 231989, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 13, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES RAYUELA / MOSTOLES", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "ANTONIO", "sapellid": "CRUZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28044719", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 2\u00ba de bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Magallanes", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1009, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232217, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 14, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES EL BURGO-IGNACIO ECHEVERR\u00cdA / ROZAS DE MADRID (LAS)", "papellid": "HERRERO", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "ANDRES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ROZAS DE MADRID (LAS)", "ccentro": "28040787", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Espa\u00f1a", "nmvial": "141", "lista": "1", "orden": 992, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232809, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281270004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES PARQUE DE LISBOA / ALCORCON", "papellid": "ZARCO", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28038859", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Paz", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 1010, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-09", "id": "", "idnsustituciones": 229441, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES CORTES DE CADIZ / MOLAR(EL)", "papellid": "MONTERO", "nombre": "MIRIAM", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "MOLAR(EL)", "ccentro": "28071310", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "IMPOSIBLE ESTIMAR FECHA INCORPORACION", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Doctores El Molar", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1011, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE HIJO MENOR DE TRES A\u00d1OS (PRI. A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231740, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280860001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES VILLA DE VALLECAS / MADRID - V. DE VALLECAS", "papellid": "NU\u00d1EZ", "nombre": "ELIA", "sapellid": "BAREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28040751", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "compensatoria", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Villarino de los Aires", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1013, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 232627, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES ROSA CHACEL / COLMENAR VIEJO", "papellid": "GUERRERO", "nombre": "OSCAR", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28042981", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Huertas", "nmvial": "68", "lista": "1", "orden": 1014, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-12", "id": "", "idnsustituciones": 232279, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "CP INF-PRI-SEC VILLA DE COBE\u00d1A / COBE\u00d1A", "papellid": "MATEOS", "nombre": "OLGA", "sapellid": "BARTOLOME", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COBE\u00d1A", "ccentro": "28002211", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Fuente", "nmvial": "17", "lista": "1", "orden": 1016, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 232545, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280410001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "CP INF-PRI-SEC JUAN RAMON JIMENEZ / BECERRIL DE LA SIERRA", "papellid": "CANOA", "nombre": "JAIME ALEJANDR", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "BECERRIL DE LA SIERRA", "ccentro": "28001812", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de San Sebasti\u00e1n", "nmvial": "23", "lista": "1", "orden": 1018, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-02", "id": "", "idnsustituciones": 232704, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280180001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "MARTIN", "nombre": "RAUL", "sapellid": "GUTIERREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1019, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-06", "id": "", "idnsustituciones": 232814, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "CP INF-PRI-SEC PADRE GARRALDA / VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "papellid": "CAMACHO", "nombre": "ESTHER", "sapellid": "ARRANZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "ccentro": "28079451", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Sierra Nevada", "nmvial": "32", "lista": "1", "orden": 1020, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-05", "id": "", "idnsustituciones": 232733, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281760004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES CARMEN MARTIN GAITE / NAVALCARNERO", "papellid": "MONTERO", "nombre": "MANUEL", "sapellid": "ERUSTES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28023327", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "DE CADALSO DE LOS VIDRIOS", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1021, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 232642, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "CIMELPR PRSEC PADRE ANTONIO SOLER / SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "papellid": "BECERRIL", "nombre": "MARIA CRUZ", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "ccentro": "28060816", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Floridablanca", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1025, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-28", "id": "", "idnsustituciones": 232737, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281310002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES MAESTRO JUAN MARIA LEONET / VILLA DEL PRADO", "papellid": "APARICIO", "nombre": "MARIA NEUS", "sapellid": "FERRANDO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VILLA DEL PRADO", "ccentro": "28046273", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pedro de Tolosa", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 1029, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 232321, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281710008", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES GRANDE COVIAN / ARGANDA", "papellid": "VI\u00d1A", "nombre": "GABRIEL", "sapellid": "OLMEDO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28039724", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "ESTA PLAZA ES PARA EL IES GRANDE COVIAN Y ES DE MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 967, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232943, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "VERGARA", "nombre": "IGOR", "sapellid": "PONCELA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 1032, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 232899, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES LAS LAGUNAS / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JUAN ALFREDO", "sapellid": "HIDALGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28041494", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1035, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 232880, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES VALMAYOR / VALDEMORILLO", "papellid": "MOLERO", "nombre": "EMILIO", "sapellid": "SCAPA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VALDEMORILLO", "ccentro": "28045839", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Paz", "nmvial": "99", "lista": "1", "orden": 1036, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 233260, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281600012", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES GRANDE COVIAN / ARGANDA", "papellid": "FRUTOS", "nombre": "MARIA OLA SILV", "sapellid": "TORRES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28039724", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "ESTA PLAZA ES PARA EL IES GRANDE COVIAN DE ARGANDA DEL REY", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 1038, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232944, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "SIES SECCION  DEL IES LUIS DE GONGORA EN LOECHES / LOECHES", "papellid": "BARQUILLA", "nombre": "MARIA", "sapellid": "BARQUILLA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "LOECHES", "ccentro": "28076381", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Clara Campoamor", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1040, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232921, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280750001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES ALAMEDA DE OSUNA / MADRID - BARAJAS", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARTIN", "sapellid": "BURGUERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28033539", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Sancha", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 1042, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 232836, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES VICENTE ALEIXANDRE / PINTO", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "JOSE LUIS", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28026031", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Asturias", "nmvial": "20", "lista": "1", "orden": 1048, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233122, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES AVALON / VALDEMORO", "papellid": "PIREZ", "nombre": "ENRIQUE", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28045815", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Dal\u00ed", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 1053, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-18", "id": "", "idnsustituciones": 233120, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES EUROPA / MOSTOLES", "papellid": "ESTEBAN", "nombre": "FRANCISCO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28042668", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Alcorc\u00f3n", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 1054, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233117, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES JOSE LUIS LOPEZ ARANGUREN / FUENLABRADA", "papellid": "LLUSIA", "nombre": "ANA MARIA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28074050", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del interesado", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Colombia", "nmvial": "28-30", "lista": "1", "orden": 1060, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-27", "id": "", "idnsustituciones": 233255, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES ALKALA-NAHAR / ALCALA DE HENARES", "papellid": "SEGUI", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039682", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1vila", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1065, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-23", "id": "", "idnsustituciones": 232932, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES MALALA YOUSAFZAI / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "GREGORI", "nombre": "MIGUEL", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28077889", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Sierra de Atapuerca", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 884, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 233276, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "CP INF-PRI-SEC PRINCIPES DE ASTURIAS / POZUELO DE ALARCON", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "JESICA", "sapellid": "LAGRANGE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "POZUELO DE ALARCON", "ccentro": "28064160", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Atl\u00e1ntico del Paular", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 1066, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-05", "id": "", "idnsustituciones": 233407, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281150004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES PABLO PICASSO / PINTO", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "SARA", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28043016", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurnp / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Pablo Picasso", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1068, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233572, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES PROFESOR JULIO PEREZ / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JUAN DE DIOS", "sapellid": "TORVISCO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28050732", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "EL DOCENTE TITULAR ES EL DIRECTOR DEL CENTRO. \nIMPARTE CLASES DE BACHILLERATO\nSE NECESITA QUE COLABORE CON LAS LABORES DEL EQUIPO DIRECTIVO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Levante", "nmvial": "141", "lista": "1", "orden": 1071, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 233566, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES HUMANEJOS / PARLA", "papellid": "FITO", "nombre": "ALVARO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28030216", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Juan Carlos I", "nmvial": "19", "lista": "1", "orden": 1073, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-20", "id": "", "idnsustituciones": 233389, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES ANTARES / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "ANDRES", "nombre": "LUCIA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28064007", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE LA FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Fernando Trueba", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 1078, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 233492, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES SABINO FERNANDEZ CAMPO / ROBLEDO DE CHAVELA", "papellid": "GORRINDO", "nombre": "CLARA", "sapellid": "SUELA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ROBLEDO DE CHAVELA", "ccentro": "28059279", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Elisadero", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 1079, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 233245, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281250002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "CP INF-PRI-SEC PADRE GARRALDA / VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "papellid": "SAN MARTIN DE", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "SANTOS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "ccentro": "28079451", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Sierra Nevada", "nmvial": "32", "lista": "1", "orden": 935, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-05", "id": "", "idnsustituciones": 232733, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281760004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES EL ESCORIAL / ESCORIAL(EL)", "papellid": "MARTIN", "nombre": "MARIA DEL MAR", "sapellid": "VALMASEDA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ESCORIAL(EL)", "ccentro": "28046364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "2\u00ba DE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Fresneda", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 982, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-18", "id": "", "idnsustituciones": 233851, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280540004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "GARCIA", "nombre": "EMILIO", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1049, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233608, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES LAS AMERICAS / PARLA", "papellid": "MORALES", "nombre": "DIEGO", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28057180", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Felipe II", "nmvial": "13", "lista": "1", "orden": 1085, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-17", "id": "", "idnsustituciones": 233599, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES SEVERO OCHOA / ALCOBENDAS", "papellid": "SANCHEZ-CRESPO", "nombre": "MARIA BELEN", "sapellid": "ZAMORA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28038847", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Francisco Chico Mendes", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1088, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233614, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES JOAN MIRO / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "ALVAREZ DE TOLEDO", "nombre": "VIRGINIA", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28024642", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Isla de la Palma", "nmvial": "31", "lista": "1", "orden": 1089, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-12", "id": "", "idnsustituciones": 233686, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES LUIS GARCIA BERLANGA / GUADALIX DE LA SIERRA", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "MARIA DEL CARM", "sapellid": "FERRARI", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "GUADALIX DE LA SIERRA", "ccentro": "28064044", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "de Chozas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1092, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 233663, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280670001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "AMO", "nombre": "GERMAN DEL", "sapellid": "EGA\u00d1A", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1095, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-20", "id": "", "idnsustituciones": 233902, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "CEPA VISTA ALEGRE / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "COBO", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28044501", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del General Ricardos", "nmvial": "179bi", "lista": "1", "orden": 1096, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233918, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "IES CARDENAL CISNEROS / ALCALA DE HENARES", "papellid": "NEVADO", "nombre": "YAIZA", "sapellid": "CARVAJAL", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039670", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA.\nIMPARTE 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cardenal Sandoval y Rojas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1099, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-03", "id": "", "idnsustituciones": 233950, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "IES ALONSO QUIJANO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "DOMINGUEZ", "nombre": "LAURA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28035305", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DEL PERMISO.\nIMPARTE 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de las Moreras", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1100, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 234431, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES JORGE MANRIQUE / TRES CANTOS", "papellid": "JIMENEZ", "nombre": "INMACULADA CON", "sapellid": "SELFA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TRES CANTOS", "ccentro": "28001678", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Mar Adri\u00e1tico", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 892, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-30", "id": "", "idnsustituciones": 237214, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "289030001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JUAN MIGUEL", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. IMPARTE MATEM\u00c1TICAS Y TAMBI\u00c9N COMPENSATORIA EN JORNADA COMPLETA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 1101, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233091, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES JOSE SARAMAGO / MAJADAHONDA", "papellid": "TEJADA", "nombre": "MARIA INMACULA", "sapellid": "RAMIREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MAJADAHONDA", "ccentro": "28058652", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Maestro", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1103, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232804, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280800022", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES CIUDAD DE LOS \u00c1NGELES / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "ARROYO", "nombre": "ADRIAN ARTURO", "sapellid": "VAZQUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037016", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Anoeta", "nmvial": "16", "lista": "1", "orden": 1104, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233770, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES MANUEL DE FALLA / MOSTOLES", "papellid": "SARRALDE", "nombre": "BLANCA", "sapellid": "ALZORRIZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28028568", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 2\u00ba de bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Ol\u00edmpica", "nmvial": "16", "lista": "1", "orden": 1106, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 235070, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES MARIA GUERRERO / COLLADO VILLALBA", "papellid": "MORON", "nombre": "LAURA", "sapellid": "CONDE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28042012", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "las Suertes", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1111, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 233404, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES SAPERE AUDE / VILLANUEVA DEL PARDILLO", "papellid": "MISAS", "nombre": "LAURA", "sapellid": "MARQUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DEL PARDILLO", "ccentro": "28050562", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Estudiantes", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1112, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 233877, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281770001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES DUQUE DE RIVAS / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "MARIA ANGELES", "sapellid": "ESCRIVA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28044756", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de la Chopera", "nmvial": "64", "lista": "1", "orden": 1118, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 235570, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES PARQUE DE LISBOA / ALCORCON", "papellid": "OLIVARES", "nombre": "MIGUEL", "sapellid": "ROZA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28038859", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Paz", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 1121, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-20", "id": "", "idnsustituciones": 233905, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "CP INF-PRI-SEC SANTO ANGEL DE LA GUARDA / CHAPINERIA", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "CELSO", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "CHAPINERIA", "ccentro": "28067744", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "RODETAS", "nmvial": "19", "lista": "1", "orden": 1122, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 237211, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280510001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "CP INF-PRI-SEC SANTO DOMINGO / ALGETE", "papellid": "VOZMEDIANO", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "HIDALGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALGETE", "ccentro": "28039669", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Guadalix", "nmvial": "35", "lista": "1", "orden": 1123, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-13", "id": "", "idnsustituciones": 236790, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280090001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES JIMENA MENENDEZ PIDAL / FUENLABRADA", "papellid": "CARBALLO", "nombre": "MARIA SOLEDAD", "sapellid": "CACHALDORA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28069844", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del interesado", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1124, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-28", "id": "", "idnsustituciones": 233601, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "CP INF-PRI-SEC SALVADOR DALI / FUENLABRADA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "ANA BELEN", "sapellid": "MORALES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28060270", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Tia Javiera", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1125, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-12", "id": "", "idnsustituciones": 235390, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 13, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES ANTONIO GAUDI / COSLADA", "papellid": "CUESTA", "nombre": "JORGE", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28041391", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del J\u00facar", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1127, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 236950, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 14, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "URBIETA", "nombre": "MIREN IOSUNE", "sapellid": "ECHEVERRIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1132, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 236970, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 15, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES AGORA / ALCOBENDAS", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "JOAQUIN", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28041354", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Manuel de Falla", "nmvial": "54-56", "lista": "1", "orden": 1136, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 236850, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 16, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES GALILEO GALILEI / ALCORCON", "papellid": "DELGADO", "nombre": "ENRIQUE ARTURO", "sapellid": "TORRES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28030915", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Retamas", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 1137, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-15", "id": "", "idnsustituciones": 234051, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 17, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-05", "centro": "IES LA SENDA / GETAFE", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "VICTOR", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28072107", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "SENDA", "domicilio": "de Mafalda", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 906, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 235330, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-05", "centro": "IES LAS MUSAS / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "CANOA", "nombre": "JAIME ALEJANDR", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030976", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Carlos II", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1018, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 237429, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-05", "centro": "IES IGNACIO ALDECOA / GETAFE", "papellid": "GORRINDO", "nombre": "CLARA", "sapellid": "SUELA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28046261", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Saeta", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1079, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-20", "id": "", "idnsustituciones": 237390, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-05", "centro": "IES AGORA / ALCOBENDAS", "papellid": "HEREDIA", "nombre": "MARIA CARMEN", "sapellid": "CHUMILLAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28041354", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Manuel de Falla", "nmvial": "54-56", "lista": "1", "orden": 1097, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 236850, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-05", "centro": "IES LEON FELIPE / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "LAPUENTE", "nombre": "ALICIA", "sapellid": "MAYOR", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28030228", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Fernando", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1138, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-17", "id": "", "idnsustituciones": 237790, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES COMPLUTENSE / ALCALA DE HENARES", "papellid": "CURIESES", "nombre": "MIGUEL", "sapellid": "REY", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA\nIMPARTE CLASES A 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Valladolid", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 928, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 239231, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES ITURRALDE / MADRID - LATINA", "papellid": "SEGUI", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28040741", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Nuestra Se\u00f1ora de la Luz", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 1065, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 238491, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES SOR JUANA DE LA CRUZ / CUBAS", "papellid": "GORRINDO", "nombre": "CLARA", "sapellid": "SUELA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "CUBAS", "ccentro": "28075509", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "los Almendros", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1079, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-03", "id": "", "idnsustituciones": 238394, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280500001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES MATEMATICO PUIG ADAM / GETAFE", "papellid": "TIMON", "nombre": "ROMAN", "sapellid": "BACHILLER", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28003201", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno mixto (diurno/vespertino).", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Toledo", "nmvial": "45", "lista": "1", "orden": 1143, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-04", "id": "", "idnsustituciones": 238371, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "SIES SECCION DEL IES LA POVEDA EN CAMPO REAL / CAMPO REAL", "papellid": "ARJONA", "nombre": "PABLO", "sapellid": "ANDRES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CAMPO REAL", "ccentro": "28065841", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Circunvalaci\u00f3n", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1144, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 239310, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280330001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES ALAMEDA DE OSUNA / MADRID - BARAJAS", "papellid": "CAMARA", "nombre": "LIDIA", "sapellid": "ALEGRE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28033539", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Sancha", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 1146, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 238316, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES AGORA / ALCOBENDAS", "papellid": "BECERRIL", "nombre": "SUNIVA", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28041354", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Manuel de Falla", "nmvial": "54-56", "lista": "1", "orden": 1147, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 236850, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-11", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "DIEZ", "nombre": "SOFIA", "sapellid": "ANTON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1148, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-20", "id": "", "idnsustituciones": 239902, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES LAS AMERICAS / PARLA", "papellid": "VILCAPOMA", "nombre": "ABEL", "sapellid": "SANDOVAL", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28057180", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. No obstante, en la fecha fin se incluye el permiso de lactancia acumulada. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Felipe II", "nmvial": "13", "lista": "1", "orden": 877, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-15", "id": "", "idnsustituciones": 240592, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES EL ESPINILLO  / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "TORRES", "nombre": "ESTHER", "sapellid": "MONTES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28013899", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Unanimidad", "nmvial": "15", "lista": "1", "orden": 889, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-04", "id": "", "idnsustituciones": 240138, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES SIMONE VEIL / PARACUELLOS DE JARAMA", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JUAN DE DIOS", "sapellid": "TORVISCO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "PARACUELLOS DE JARAMA", "ccentro": "28077890", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PARCE", "domicilio": "EQ-01 Sector 4 de Miramadrid", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 1071, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-10", "id": "", "idnsustituciones": 240515, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281040002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES JOAQUIN ARAUJO / FUENLABRADA", "papellid": "GIMENEZ", "nombre": "ANDRES JORGE", "sapellid": "MU\u00d1OZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042048", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Fuente", "nmvial": "36", "lista": "1", "orden": 1149, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-17", "id": "", "idnsustituciones": 239921, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES LAZARO CARRETER / ALCALA DE HENARES", "papellid": "GALDON", "nombre": "SANDRA", "sapellid": "NAVARRO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28060373", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pio Baroja", "nmvial": "7", "lista": "1", "orden": 1154, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-29", "id": "", "idnsustituciones": 237791, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES EL ESPINILLO  / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "RAMOS", "nombre": "MARIA DEL ROSA", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28013899", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Unanimidad", "nmvial": "15", "lista": "1", "orden": 1157, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 240137, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES LAS VEREDILLAS / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "DORADO", "nombre": "MARIA", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28025026", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA  EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Lisboa", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 1160, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 240530, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES VELAZQUEZ / MOSTOLES", "papellid": "DELGADO", "nombre": "ENRIQUE ARTURO", "sapellid": "TORRES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28038896", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en la ESO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Pintor Vel\u00e1zquez", "nmvial": "25", "lista": "1", "orden": 1137, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 236450, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES IGNACIO ALDECOA / GETAFE", "papellid": "BECERRIL", "nombre": "SUNIVA", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28046261", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Saeta", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1147, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-02", "id": "", "idnsustituciones": 238310, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES SANTAMARCA / MADRID - CHAMARTIN", "papellid": "LAPUENTE", "nombre": "ALICIA", "sapellid": "MAYOR", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018356", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Puerto Rico", "nmvial": "34", "lista": "1", "orden": 1138, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 241770, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "BECERRIL", "nombre": "SUNIVA", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 1147, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 242651, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES VALDEBERNARDO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARIA EUGENIA", "sapellid": "BARON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28015756", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "BULEV", "domicilio": "de Indalecio Prieto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1164, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 241730, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES ANSELMO LORENZO / SAN MARTIN DE LA VEGA", "papellid": "BENITO", "nombre": "PATRICIA ISABE", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN MARTIN DE LA VEGA", "ccentro": "28044768", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "abogados de atocha", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1170, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 241391, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281320007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES RENACIMIENTO / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "TORRES", "nombre": "I\u00d1AKI", "sapellid": "COBIAN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28057271", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Castellflorite", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1176, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 240916, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES LOS ROSALES / MOSTOLES", "papellid": "DIEZ", "nombre": "SOFIA", "sapellid": "ANTON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28039992", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Tulip\u00e1n", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1148, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 234890, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "TORRES", "nombre": "I\u00d1AKI", "sapellid": "COBIAN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Imparte docencia en Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1176, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 243104, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES TIRSO DE MOLINA / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "BELTRAN", "nombre": "MARIA", "sapellid": "CRESPO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28019464", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y NOCTURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Albufera", "nmvial": "144", "lista": "1", "orden": 1180, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 243011, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES JORGE GUILLEN / ALCORCON", "papellid": "PUERMA", "nombre": "ROCIO", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28074037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Olimpico Fernandez Ochoa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1182, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-03", "id": "", "idnsustituciones": 243032, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES CELESTINO MUTIS / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "CONEJO", "nombre": "INMACULADA", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030174", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO MATEM\u00c1TICO EN COMPENSATORIA TIPO C Y PMAR. JORNADA COMPLETA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Huerta de Villaverde", "nmvial": "15", "lista": "1", "orden": 1183, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 237940, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES GONZALO CHACON / ARROYOMOLINOS", "papellid": "AGUNDEZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARROYOMOLINOS", "ccentro": "28074049", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Francia", "nmvial": "165", "lista": "1", "orden": 1184, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-08", "id": "", "idnsustituciones": 243131, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280150001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES MARQUES DE SANTILLANA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28002312", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Isla del Rey", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 1186, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-04", "id": "", "idnsustituciones": 242911, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES MENENDEZ PELAYO / GETAFE", "papellid": "CAMARA", "nombre": "LIDIA", "sapellid": "ALEGRE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28074669", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en 1\u00ba y 2\u00ba de ESO / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Ciudades", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1146, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-02", "id": "", "idnsustituciones": 243221, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES JUAN DE HERRERA / SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "papellid": "DIAZ", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "SANZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "ccentro": "28028684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Guadarrama", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1196, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 240131, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281310002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES BLAS DE OTERO / MADRID - LATINA", "papellid": "PLASENCIA", "nombre": "JUAN CARLOS", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030927", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "130", "lista": "1", "orden": 1202, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-15", "id": "", "idnsustituciones": 240994, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES FERNANDO FERNAN GOMEZ / HUMANES DE MADRID", "papellid": "LAGE", "nombre": "EDUARDO", "sapellid": "JIMENEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "HUMANES DE MADRID", "ccentro": "28069391", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Valdehondillo", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 1208, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-04", "id": "", "idnsustituciones": 243155, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280730001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES DIEGO VELAZQUEZ / TORRELODONES", "papellid": "AMO", "nombre": "MIGUEL ANGEL D", "sapellid": "CASADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "TORRELODONES", "ccentro": "28037089", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Instituto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1210, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-10", "id": "", "idnsustituciones": 243139, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281520014", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES REY PASTOR / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "HUETOS", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "RUIZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020624", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE COMPENSATORIA EN 1\u00ba Y 2\u00ba DE ESO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Corregidor Jos\u00e9 de Pasamonte", "nmvial": "17", "lista": "1", "orden": 1129, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 243495, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "CP INF-PRI-SEC VICENTE ALEIXANDRE / MIRAFLORES DE LA SIERRA", "papellid": "FRANCIA", "nombre": "EVA MARIA", "sapellid": "CASTILLA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "MIRAFLORES DE LA SIERRA", "ccentro": "28022891", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Constituci\u00f3n", "nmvial": "29", "lista": "1", "orden": 1178, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 243951, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280850002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES SAPERE AUDE / VILLANUEVA DEL PARDILLO", "papellid": "PARRA", "nombre": "PATRICIA", "sapellid": "SORIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DEL PARDILLO", "ccentro": "28050562", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Estudiantes", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 834, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-20", "id": "", "idnsustituciones": 245616, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281770001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES MARIA MOLINER / COSLADA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "RECIO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28028350", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Espa\u00f1a", "nmvial": "115", "lista": "1", "orden": 888, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-24", "id": "", "idnsustituciones": 244890, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES PARQUE DE LISBOA / ALCORCON", "papellid": "MONTERO", "nombre": "MANUEL", "sapellid": "ERUSTES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28038859", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Paz", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 1021, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 245411, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "JESICA", "sapellid": "LAGRANGE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del interesado.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1066, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE MENOS DE UN MES", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-01", "id": "", "idnsustituciones": 243239, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES SIERRA DE GUADARRAMA / SOTO DEL REAL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "ANA BELEN", "sapellid": "MORALES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SOTO DEL REAL", "ccentro": "28057751", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Soto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1125, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-17", "id": "", "idnsustituciones": 245110, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES MIGUEL DE CERVANTES / MOSTOLES", "papellid": "TIMON", "nombre": "ROMAN", "sapellid": "BACHILLER", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28050720", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de Arroyomolinos", "nmvial": "58", "lista": "1", "orden": 1143, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-10", "id": "", "idnsustituciones": 245463, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES JOSE DE CHURRIGUERA / LEGANES", "papellid": "GIMENEZ", "nombre": "ANDRES JORGE", "sapellid": "MU\u00d1OZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003882", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba, 3\u00ba y 4\u00ba de ESO y 1\u00ba de Bachillerato (TICO I).", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Constituci\u00f3n de C\u00e1diz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1149, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-01", "id": "", "idnsustituciones": 245633, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES SANTA EUGENIA / MADRID - V. DE VALLECAS", "papellid": "VAZQUEZ", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "SALAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28042644", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cerro Almod\u00f3var", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 1030, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-14", "id": "", "idnsustituciones": 245770, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES NARCIS MONTURIOL / PARLA", "papellid": "GALDON", "nombre": "SANDRA", "sapellid": "NAVARRO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28038446", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Legan\u00e9s", "nmvial": "38", "lista": "1", "orden": 1154, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-21", "id": "", "idnsustituciones": 244277, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES ALPAJES / ARANJUEZ", "papellid": "BELTRAN", "nombre": "MARIA", "sapellid": "CRESPO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28039037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Moreras", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 1180, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-01", "id": "", "idnsustituciones": 245953, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES LUIS BU\u00d1UEL / MOSTOLES", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28038422", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno mixto (diurno / tarde) / Imparte \u00e1mbito cientifico-tecnol\u00f3gico en F.P. B\u00e1sica / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Orqu\u00eddea", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1186, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-20", "id": "", "idnsustituciones": 245456, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES CELESTINO MUTIS / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "ANA BELEN", "sapellid": "OLIT", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030174", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA.SE IMPARTE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO-MATEM\u00c1TICO EN COMPENSATORIA Y 1\u00ba DE PMAR, ADEM\u00c1S DE MATEM\u00c1TICAS EN 2\u00ba DE ESO.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Huerta de Villaverde", "nmvial": "15", "lista": "1", "orden": 1216, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 246059, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "CEPA SIERRA NORTE / TORRELAGUNA", "papellid": "RAMOS", "nombre": "LAURA", "sapellid": "DOMINGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "03", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TORRELAGUNA", "ccentro": "28044896", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Doctor Manuel Hidalgo Huerta", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 1219, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-24", "id": "", "idnsustituciones": 245672, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281510001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "VALENZUELA", "nombre": "LUIS MARIA", "sapellid": "HERRADOR", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA.SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 912, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 246830, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES PEDRO DUQUE / LEGANES", "papellid": "HERRANZ", "nombre": "JORGE", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28072223", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Beatriz Galindo", "nmvial": "1-3", "lista": "1", "orden": 1153, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-28", "id": "", "idnsustituciones": 247032, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES MANUEL DE FALLA / MOSTOLES", "papellid": "LAGE", "nombre": "EDUARDO", "sapellid": "JIMENEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28028568", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Ol\u00edmpica", "nmvial": "16", "lista": "1", "orden": 1208, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-07", "id": "", "idnsustituciones": 247037, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES BEATRIZ GALINDO / MADRID - SALAMANCA", "papellid": "AMO", "nombre": "MIGUEL ANGEL D", "sapellid": "CASADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020892", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Goya", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 1210, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 246875, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES SABINO FERNANDEZ CAMPO / ROBLEDO DE CHAVELA", "papellid": "ALIA", "nombre": "ESTHER", "sapellid": "PRIETO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ROBLEDO DE CHAVELA", "ccentro": "28059279", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Elisadero", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 1215, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-14", "id": "", "idnsustituciones": 246827, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281250002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES GREGORIO PECES-BARBA / COLMENAREJO", "papellid": "RAMOS", "nombre": "LAURA", "sapellid": "DOMINGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLMENAREJO", "ccentro": "28046558", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Villanueva del Pardillo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1219, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-21", "id": "", "idnsustituciones": 246970, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES JOS\u00c9 HIERRO / GETAFE", "papellid": "ORTEGA", "nombre": "JOAQUIN", "sapellid": "RUIZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28040696", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte 2h de Educaci\u00f3n Pl\u00e1stica y Visual en 1\u00ba de ESO.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Juan Carlos I", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 1220, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 247035, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES LA ARBOLEDA / ALCORCON", "papellid": "ORGAZ", "nombre": "JUAN MARIA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28036978", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno vespertino. Imparte docencia en FP B\u00e1sica.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Oeste", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1223, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 246897, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES CALATALIFA / VILLAVICIOSA DE ODON", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "BURGOS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VILLAVICIOSA DE ODON", "ccentro": "28041512", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Antonio", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 971, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 246932, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281810001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES FELIPE II / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "MARIA MAR", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28025828", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valdebernardo", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1081, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 247241, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES VELAZQUEZ / MOSTOLES", "papellid": "AGUNDEZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28038896", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Pintor Vel\u00e1zquez", "nmvial": "25", "lista": "1", "orden": 1184, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-29", "id": "", "idnsustituciones": 247189, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "SIES SECCION DEL IES ANSELMO LORENZO EN MORATA TAJU\u00d1A / MORATA DE TAJU\u00d1A", "papellid": "DIAZ", "nombre": "LAURA", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "MORATA DE TAJU\u00d1A", "ccentro": "28046297", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Doctor S\u00e1nchez P\u00e9rez", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1224, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-28", "id": "", "idnsustituciones": 245963, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280910001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES SENDA GALIANA / TORRES DE LA ALAMEDA", "papellid": "SORET", "nombre": "PABLO", "sapellid": "LOIS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORRES DE LA ALAMEDA", "ccentro": "28045773", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Palmeras", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 1226, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-22", "id": "", "idnsustituciones": 247119, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281540002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES JUAN BAUTISTA MONEGRO / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "ROLDAN", "nombre": "LAURA MARIA", "sapellid": "MONTADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28079400", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Salvador Dal\u00ed", "nmvial": "7", "lista": "1", "orden": 1230, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-30", "id": "", "idnsustituciones": 247079, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES GONZALO TORRENTE BALLESTER / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "RAMOS", "nombre": "LAURA", "sapellid": "DOMINGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28028611", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Arag\u00f3n", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 1219, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 247341, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES ALPEDRETE / ALPEDRETE", "papellid": "CHORRO", "nombre": "IRENE MARTA", "sapellid": "MU\u00d1OZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ALPEDRETE", "ccentro": "28046111", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "PMAR. \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PRAJE", "domicilio": "del Peralejo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1238, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-10", "id": "", "idnsustituciones": 247741, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280100001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES DOCTOR MARA\u00d1ON / ALCALA DE HENARES", "papellid": "CENTENERA", "nombre": "GUILLERMO", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28044744", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alejo Carpentier", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1244, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-30", "id": "", "idnsustituciones": 247379, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES LUIS GARCIA BERLANGA / COSLADA", "papellid": "SOBRINO", "nombre": "MARTA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28044318", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Virgen del Mar", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1245, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-04", "id": "", "idnsustituciones": 247724, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES PABLO NERUDA / LEGANES", "papellid": "ARMAS", "nombre": "CARLOS ALBERTO", "sapellid": "ACOSTA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28042024", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Maestro", "nmvial": "31", "lista": "1", "orden": 1246, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-13", "id": "", "idnsustituciones": 247516, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES LA SERNA / FUENLABRADA", "papellid": "COLOMA", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "CAMPAL", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28038860", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Zaragoza", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 1252, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-21", "id": "", "idnsustituciones": 247412, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "IES VICTORIA KENT / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "SORIA", "nombre": "JORGE", "sapellid": "PINE\u00d1O", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28037077", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Plata", "nmvial": "85", "lista": "1", "orden": 951, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-05", "id": "", "idnsustituciones": 248473, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "IES FELIPE II / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "AMO", "nombre": "GERMAN DEL", "sapellid": "EGA\u00d1A", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28025828", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valdebernardo", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1095, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-16", "id": "", "idnsustituciones": 248610, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "IES PINTOR ANTONIO LOPEZ / TRES CANTOS", "papellid": "PLASENCIA", "nombre": "JUAN CARLOS", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TRES CANTOS", "ccentro": "28042103", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Or\u00e9gano", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1202, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-14", "id": "", "idnsustituciones": 248652, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "289030001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-22", "centro": "IES LEON FELIPE / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "IBA\u00d1EZ", "nombre": "MANUEL", "sapellid": "HERRERA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28030228", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Fernando", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 554, "acceso": "S", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-15", "id": "", "idnsustituciones": 249413, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-22", "centro": "IES GONZALO ANES / COLLADO-MEDIANO(CAPITAL)", "papellid": "TIMON", "nombre": "ROMAN", "sapellid": "BACHILLER", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO-MEDIANO(CAPITAL)", "ccentro": "28065644", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Dehesa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1143, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 249350, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280460001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-22", "centro": "IES GASPAR SANZ / MECO", "papellid": "VICENTE", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "RICO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "MECO", "ccentro": "28057210", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA QUE PUEDE ENLAZAR CON EL PERMISO DE MATERNIDAD", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Acueducto", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1267, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-12", "id": "", "idnsustituciones": 250095, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280830002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-22", "centro": "IES JOSEFINA ALDECOA / ALCORCON", "papellid": "RUBIO", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "RODADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28039700", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Sahag\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1270, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-30", "id": "", "idnsustituciones": 249913, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-24", "centro": "IES LEON FELIPE / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "VAZQUEZ", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "SALAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28030228", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Fernando", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1030, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-15", "id": "", "idnsustituciones": 249413, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-24", "centro": "IES GREGORIO PECES-BARBA / COLMENAREJO", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "MARIA ANGELES", "sapellid": "ESCRIVA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLMENAREJO", "ccentro": "28046558", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Villanueva del Pardillo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1118, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-21", "id": "", "idnsustituciones": 250217, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-24", "centro": "IES EL ESCORIAL / ESCORIAL(EL)", "papellid": "GALDON", "nombre": "SANDRA", "sapellid": "NAVARRO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ESCORIAL(EL)", "ccentro": "28046364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "2\u00ba DE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Fresneda", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1154, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-05", "id": "", "idnsustituciones": 250184, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280540004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES JOS\u00c9 HIERRO / GETAFE", "papellid": "MOLINA", "nombre": "MARIA VICTORIA", "sapellid": "VARGAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28040696", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Juan Carlos I", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 793, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250350, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES ANTONIO LOPEZ GARC\u00cdA / GETAFE", "papellid": "LLUSIA", "nombre": "ANA MARIA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28042061", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular, desde el centro indican que posiblemente enlace con la maternidad", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Arquitectos", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 1060, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 250602, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES SAN CRISTOBAL DE LOS ANGELES / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "BELTRAN", "nombre": "MARIA", "sapellid": "CRESPO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018472", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "de los Pinazo", "nmvial": "7", "lista": "1", "orden": 1180, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250630, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "DIAZ", "nombre": "LAURA", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 1224, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250522, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "RUBIO", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "RODADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1270, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250559, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "SIES SECCION DEL IES LA POVEDA EN CAMPO REAL / CAMPO REAL", "papellid": "GALLARDO", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "SANZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CAMPO REAL", "ccentro": "28065841", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "EL PROFESOR  QUE HA RENUNCIADO ESTABA CUBRIENDO UNA BAJA, QUE SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA MISMA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Circunvalaci\u00f3n", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1277, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 250490, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280330001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-02", "centro": "IES MARIA MOLINER / COSLADA", "papellid": "SERRANO", "nombre": "JUAN", "sapellid": "ILLAN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28028350", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Espa\u00f1a", "nmvial": "115", "lista": "1", "orden": 279, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 250723, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-02", "centro": "IES DAMASO ALONSO / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "FERRIZ", "nombre": "ANDRES", "sapellid": "NAVARRO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030186", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Alfredo Marquerie", "nmvial": "21", "lista": "1", "orden": 950, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250737, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES CONDE DE ORGAZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "ZARCO", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020545", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de N\u00e1poles", "nmvial": "56", "lista": "1", "orden": 1010, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250865, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES ELISA SORIANO FISCHER / GETAFE", "papellid": "GARCIA", "nombre": "ANA BELEN", "sapellid": "MONZON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28078547", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del interesado.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Avda. de M\u00e9jico", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1015, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-12", "id": "", "idnsustituciones": 250821, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES PARQUE ALUCHE / MADRID - LATINA", "papellid": "MONTERO", "nombre": "MANUEL", "sapellid": "ERUSTES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020727", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "86", "lista": "1", "orden": 1021, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250765, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES ALTAIR / GETAFE", "papellid": "SORIA", "nombre": "JORGE", "sapellid": "PINE\u00d1O", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Getafe-Legan\u00e9s", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 951, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-24", "id": "", "idnsustituciones": 250970, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "VAZQUEZ", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "SALAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1030, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 251002, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES MIGUEL CATALAN / COSLADA", "papellid": "PIREZ", "nombre": "ENRIQUE", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28002580", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": " SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Jos\u00e9 G\u00e1rate", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1053, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-23", "id": "", "idnsustituciones": 250976, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES GASPAR MELCHOR DE JOVELLANOS / FUENLABRADA", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "JESICA", "sapellid": "LAGRANGE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28033850", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de M\u00f3stoles", "nmvial": "64", "lista": "1", "orden": 1066, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-23", "id": "", "idnsustituciones": 250968, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES MAESTRO JUAN MARIA LEONET / VILLA DEL PRADO", "papellid": "FITO", "nombre": "ALVARO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VILLA DEL PRADO", "ccentro": "28046273", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pedro de Tolosa", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 1073, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-26", "id": "", "idnsustituciones": 250979, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281710008", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-16", "centro": "IES ANTARES / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "FRUTOS", "nombre": "MARTA DE", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28064007", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Fernando Trueba", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 902, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-30", "id": "", "idnsustituciones": 251087, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-16", "centro": "IES EL OLIVO / PARLA", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "JESICA", "sapellid": "LAGRANGE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28044720", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en ESO y BACHILLERATO / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Felipe II", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 1066, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-27", "id": "", "idnsustituciones": 251182, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES JUAN CARLOS I / CIEMPOZUELOS", "papellid": "SERRANO", "nombre": "JUAN", "sapellid": "ILLAN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "CIEMPOZUELOS", "ccentro": "28002181", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 1\u00ba y 2\u00ba de ESO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de San Francisco", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 279, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 253238, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280400001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES CARDENAL CISNEROS / MADRID - CENTRO", "papellid": "CLAVERO", "nombre": "JUAN OLEGARIO", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020934", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Reyes", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 282, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 253084, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES CIUDAD DE JAEN / MADRID - USERA", "papellid": "CARVAJAL", "nombre": "ANA ISABEL", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28032481", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del R\u00edo", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 722, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 251258, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LAS ENCINAS / VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "papellid": "FRUTOS", "nombre": "MARTA DE", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "ccentro": "28046303", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Mirasierra", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 902, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 252017, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281760004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "VELASCO", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "RUBIO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039888", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Nevado del Ruiz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 905, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 253252, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ITURRALDE / MADRID - LATINA", "papellid": "FERNANDEZ DE", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "AVILES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28040741", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE 2\u00ba DE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Nuestra Se\u00f1ora de la Luz", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 914, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250743, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES JOAQUIN ARAUJO / FUENLABRADA", "papellid": "CASTANEDO", "nombre": "SARA", "sapellid": "ALVAREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042048", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Fuente", "nmvial": "36", "lista": "1", "orden": 917, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 253165, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES COMPLUTENSE / ALCALA DE HENARES", "papellid": "SANCHO", "nombre": "ANTONIO", "sapellid": "VILLA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Valladolid", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 918, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 253087, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LAZARO CARDENAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "PINA", "nombre": "JULIA", "sapellid": "DOMECH", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28045050", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Isla de S\u00e1lvora", "nmvial": "153", "lista": "1", "orden": 931, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 253262, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES JOSE SARAMAGO / MAJADAHONDA", "papellid": "SORIA", "nombre": "JORGE", "sapellid": "PINE\u00d1O", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MAJADAHONDA", "ccentro": "28058652", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Maestro", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 951, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-09", "id": "", "idnsustituciones": 252870, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280800022", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES NARCIS MONTURIOL / PARLA", "papellid": "COBO", "nombre": "ENCARNACION", "sapellid": "RICO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28038446", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Legan\u00e9s", "nmvial": "38", "lista": "1", "orden": 961, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 253091, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES VEGA DEL JARAMA / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "MATEOS", "nombre": "OLGA", "sapellid": "BARTOLOME", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28024290", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "18", "lista": "1", "orden": 1016, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 252861, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES SAN JUAN BAUTISTA / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "MONTERO", "nombre": "MANUEL", "sapellid": "ERUSTES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028465", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de San Nemesio", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1021, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 253115, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 13, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ARQUITECTO PEDRO GUMIEL / ALCALA DE HENARES", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARTIN", "sapellid": "BURGUERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28028301", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "IMPARTE CLASE A 2\u00ba BACHILLER", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Loeches", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1042, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 252549, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 14, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES NARCIS MONTURIOL / PARLA", "papellid": "PIREZ", "nombre": "ENRIQUE", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28038446", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. No obstante, en la duraci\u00f3n se incluye el permiso de lactancia acumulada. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Legan\u00e9s", "nmvial": "38", "lista": "1", "orden": 1053, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-04", "id": "", "idnsustituciones": 252536, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 15, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES MARIA GUERRERO / COLLADO VILLALBA", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "JESICA", "sapellid": "LAGRANGE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28042012", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "las Suertes", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1066, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "SUSTITUCI\u00d3N DE UN TITULAR CON RESERVA DE PUESTO", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 251223, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 16, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES MIGUEL CATALAN / COSLADA", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JUAN DE DIOS", "sapellid": "TORVISCO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28002580", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA\nIMPARTE CLASES EN ESO Y BACHILLERATO INTERNACIONAL", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Jos\u00e9 G\u00e1rate", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1071, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-06", "id": "", "idnsustituciones": 253232, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 17, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES HUMANES / HUMANES DE MADRID", "papellid": "FITO", "nombre": "ALVARO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "HUMANES DE MADRID", "ccentro": "28045803", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Dentro de las fechas est\u00e1 incluida la licencia por acumulaci\u00f3n de lactancia.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Deportes", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 1073, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-04", "id": "", "idnsustituciones": 251052, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280730001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 18, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES DE LA CABRERA / CABRERA(LA)", "papellid": "MORALES", "nombre": "DIEGO", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "CABRERA(LA)", "ccentro": "28041381", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Azucenas", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 1085, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 252420, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280300001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 19, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ANSELMO LORENZO / SAN MARTIN DE LA VEGA", "papellid": "SANCHEZ-CRESPO", "nombre": "MARIA BELEN", "sapellid": "ZAMORA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN MARTIN DE LA VEGA", "ccentro": "28044768", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "abogados de atocha", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1088, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 252542, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281320007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 20, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "CP INF-PRI-SEC VELAZQUEZ / FUENLABRADA", "papellid": "AMO", "nombre": "GERMAN DEL", "sapellid": "EGA\u00d1A", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042191", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "URB", "domicilio": "Nuevo Versalles", "nmvial": "16", "lista": "1", "orden": 1095, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 253277, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 21, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES COMPLUTENSE / ALCALA DE HENARES", "papellid": "DOMINGUEZ", "nombre": "LAURA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Valladolid", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1100, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 253041, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 22, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES JIMENA MENENDEZ PIDAL / FUENLABRADA", "papellid": "OLIVARES", "nombre": "MIGUEL", "sapellid": "ROZA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28069844", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n. No obstante, en ella se incluye el permiso de lactancia acumulada. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1121, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-03", "id": "", "idnsustituciones": 252647, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 23, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LUIS GARCIA BERLANGA / COSLADA", "papellid": "VOZMEDIANO", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "HIDALGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28044318", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "PATERNIDAD + LACTANCIA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Virgen del Mar", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1123, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 252552, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 24, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ALTAIR / GETAFE", "papellid": "CARBALLO", "nombre": "MARIA SOLEDAD", "sapellid": "CACHALDORA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Getafe-Legan\u00e9s", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1124, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-09", "id": "", "idnsustituciones": 253284, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 25, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LA LAGUNA / PARLA", "papellid": "CUESTA", "nombre": "JORGE", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28041482", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "DEL SALMORAL", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1127, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 253213, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 26, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES VICTORIA KENT / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "CAMARA", "nombre": "LIDIA", "sapellid": "ALEGRE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28037077", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Plata", "nmvial": "85", "lista": "1", "orden": 1146, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 252597, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 27, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "CP INF-PRI-SEC SALVADOR DALI / FUENLABRADA", "papellid": "BECERRIL", "nombre": "SUNIVA", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28060270", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Tia Javiera", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1147, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-25", "id": "", "idnsustituciones": 253095, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 28, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES FERNANDO FERNAN GOMEZ / HUMANES DE MADRID", "papellid": "GIMENEZ", "nombre": "ANDRES JORGE", "sapellid": "MU\u00d1OZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "HUMANES DE MADRID", "ccentro": "28069391", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato / Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Valdehondillo", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 1149, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 253186, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280730001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 29, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "HERRANZ", "nombre": "JORGE", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 1153, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-03", "id": "", "idnsustituciones": 252925, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 30, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES SANTA EUGENIA / MADRID - V. DE VALLECAS", "papellid": "GALDON", "nombre": "SANDRA", "sapellid": "NAVARRO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28042644", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cerro Almod\u00f3var", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 1154, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 253000, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 31, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LA ESTRELLA / MADRID - RETIRO", "papellid": "RAMOS", "nombre": "MARIA DEL ROSA", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028453", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estrella Polar", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 1157, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 252972, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 32, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES SIERRA DE GUADARRAMA / SOTO DEL REAL", "papellid": "DORADO", "nombre": "MARIA", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SOTO DEL REAL", "ccentro": "28057751", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Soto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1160, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-15", "id": "", "idnsustituciones": 252057, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 33, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES MARQUES DE SANTILLANA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "JESICA", "sapellid": "LAGRANGE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28002312", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Isla del Rey", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 1066, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 253524, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES ISAAC NEWTON / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "COSIN", "nombre": "JESUS", "sapellid": "ALCOLEA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28038823", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Joaqu\u00edn Lorenzo", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 1115, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 253478, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES MANUEL ELKIN PATARROYO / PARLA", "papellid": "PLASENCIA", "nombre": "JUAN CARLOS", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28038902", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "de la Cantue\u00f1a", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1202, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 252591, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "VILCAPOMA", "nombre": "ABEL", "sapellid": "SANDOVAL", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 877, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-14", "id": "", "idnsustituciones": 253593, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES SANTA EUGENIA / MADRID - V. DE VALLECAS", "papellid": "ZARCO", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28042644", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cerro Almod\u00f3var", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 1010, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-16", "id": "", "idnsustituciones": 253606, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "SIES SECCION DEL IES ANSELMO LORENZO EN MORATA TAJU\u00d1A / MORATA DE TAJU\u00d1A", "papellid": "GARCIA", "nombre": "FRANCISCO JAVI", "sapellid": "PITA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "MORATA DE TAJU\u00d1A", "ccentro": "28046297", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Doctor S\u00e1nchez P\u00e9rez", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1074, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-20", "id": "", "idnsustituciones": 253740, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280910001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES DAMASO ALONSO / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "VAZQUEZ", "nombre": "JAIME", "sapellid": "RUIZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030186", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Alfredo Marquerie", "nmvial": "21", "lista": "1", "orden": 966, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 253909, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES JOSEFINA ALDECOA / ALCORCON", "papellid": "DIAZ", "nombre": "LAURA", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28039700", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede sr modificada a petici\u00f3n de la interesada", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Sahag\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1224, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 253804, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "SOBRINO", "nombre": "MARTA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039888", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Nevado del Ruiz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1245, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 253817, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES VICENTE ALEIXANDRE / PINTO", "papellid": "ARMAS", "nombre": "CARLOS ALBERTO", "sapellid": "ACOSTA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28026031", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno nocturno / Imparte docencia a 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Asturias", "nmvial": "20", "lista": "1", "orden": 1246, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 253803, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / PARLA", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "MARIA ANTONIA", "sapellid": "MATEOS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28032559", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Juan Carlos I", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 883, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-19", "id": "", "idnsustituciones": 254114, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES SAPERE AUDE / VILLANUEVA DEL PARDILLO", "papellid": "SORIA", "nombre": "JORGE", "sapellid": "PINE\u00d1O", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DEL PARDILLO", "ccentro": "28050562", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Estudiantes", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 951, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254226, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281770001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES CONDE DE ORGAZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "PE\u00d1A", "nombre": "MIQUEL", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020545", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de N\u00e1poles", "nmvial": "56", "lista": "1", "orden": 1133, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 254232, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES GABRIELA MISTRAL / ARROYOMOLINOS", "papellid": "BECERRIL", "nombre": "SUNIVA", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARROYOMOLINOS", "ccentro": "28050525", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Miguel de Cervantes", "nmvial": "104", "lista": "1", "orden": 1147, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-18", "id": "", "idnsustituciones": 254034, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280150001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES MIRASIERRA / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "LAGE", "nombre": "EDUARDO", "sapellid": "JIMENEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28038355", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Portera del Cura", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1208, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 254142, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES DON PELAYO / VILLALBILLA", "papellid": "SOBRINO", "nombre": "MARTA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VILLALBILLA", "ccentro": "28060397", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Joaqu\u00edn Sorolla", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1245, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-03", "id": "", "idnsustituciones": 254122, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281720006", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES BARAJAS / MADRID - BARAJAS", "papellid": "RUBIO", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "RODADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28019971", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "TURNO DE TARDE EN JORNADA COMPLETA. SE IMPARTE INFORM\u00c1TICA B\u00c1SICA (OFIM\u00c1TICA)", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Am\u00e9rica", "nmvial": "119", "lista": "1", "orden": 1270, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 254131, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES VALDEBERNARDO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "RUBIO", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "RODADO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28015756", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "BULEV", "domicilio": "de Indalecio Prieto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1270, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 254373, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "MARQUEZ", "nombre": "LAURA", "sapellid": "RONDON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1288, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-07", "id": "", "idnsustituciones": 254405, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES IGNACIO ALDECOA / GETAFE", "papellid": "MARTIN", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "AUGUSTO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28046261", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Saeta", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1300, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 254313, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "CP INF-PRI-SEC MARIA MOLINER / VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "MARIA JOSE", "sapellid": "VICENTE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "ccentro": "28057088", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Rioja", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1302, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-08", "id": "", "idnsustituciones": 254375, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281760004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES VILLAREJO DE SALVAN\u00c9S / VILLAREJO DE SALVANES", "papellid": "ANDRES", "nombre": "LUCIA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VILLAREJO DE SALVANES", "ccentro": "28045049", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Santa Elena", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1078, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-13", "id": "", "idnsustituciones": 254544, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281800001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES MANUELA MALASA\u00d1A / MOSTOLES", "papellid": "CASASECA", "nombre": "DOLORES", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28033552", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Desarrollo", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 898, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-13", "id": "", "idnsustituciones": 254645, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES PARQUE DE LISBOA / ALCORCON", "papellid": "LEON", "nombre": "VIRGINIA", "sapellid": "COTARELO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28038859", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Paz", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 908, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 253968, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "AGUNDEZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 1184, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 254614, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "CP INF-PRI-SEC FEDERICO GARCIA LORCA / CAMARMA DE ESTERUELAS", "papellid": "LOZANO", "nombre": "JORGE", "sapellid": "ALCAIDE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CAMARMA DE ESTERUELAS", "ccentro": "28002038", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Huerta", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1285, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 254642, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280320001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES ANA MARIA MATUTE / VELILLA DE SAN ANTONIO", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "MARIA JOSE", "sapellid": "VICENTE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VELILLA DE SAN ANTONIO", "ccentro": "28057209", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Olivar", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1302, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-15", "id": "", "idnsustituciones": 254641, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281670001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES LEON FELIPE / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "GUILLERMO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28030228", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Fernando", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1305, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-13", "id": "", "idnsustituciones": 254709, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "IES RAYUELA / MOSTOLES", "papellid": "NOGUERAS DE", "nombre": "MARIA SORAYA", "sapellid": "RABANO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28044719", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Magallanes", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 909, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-02", "id": "", "idnsustituciones": 254921, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "IES LEON FELIPE / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "MARIA JOSE", "sapellid": "VICENTE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28030228", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Fernando", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1302, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 254763, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "IES BLAS DE OTERO / MADRID - LATINA", "papellid": "LOPEZ DE ARMENTIA", "nombre": "MELINA", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030927", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE COMP\u00c8NSATORIA EN 1\u00ba DE ESO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "130", "lista": "1", "orden": 1310, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 254905, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES MARQUES DE SANTILLANA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "COSIN", "nombre": "JESUS", "sapellid": "ALCOLEA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28002312", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Isla del Rey", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 1115, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-26", "id": "", "idnsustituciones": 255017, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES TIRSO DE MOLINA / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "SOBRINO", "nombre": "MARTA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28019464", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Albufera", "nmvial": "144", "lista": "1", "orden": 1245, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE MENOS DE UN MES", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-07", "id": "", "idnsustituciones": 255058, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES CARMEN MARTIN GAITE / NAVALCARNERO", "papellid": "ESTEBAN", "nombre": "JUAN ANTONIO", "sapellid": "REGIDOR", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28023327", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular. Seg\u00fan centro podr\u00eda ser larga.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "DE CADALSO DE LOS VIDRIOS", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1317, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-06", "id": "", "idnsustituciones": 255048, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES VALLECAS I / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "GARCIA", "nombre": "LLORENC", "sapellid": "CASES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020648", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Da clases a bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Albufera", "nmvial": "78", "lista": "1", "orden": 1318, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-07", "id": "", "idnsustituciones": 255140, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES ALFONSO MORENO / BRUNETE", "papellid": "PEREZ", "nombre": "LUIS ALBERTO", "sapellid": "PI\u00d1A", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "BRUNETE", "ccentro": "28050537", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Estudiantes", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1321, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 255177, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280260001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES ALKALA-NAHAR / ALCALA DE HENARES", "papellid": "ESCUDERO", "nombre": "CARMEN", "sapellid": "ESTEBAN", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039682", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA\nIMPARTE BACHILLERATO DE EXCELENCIA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1vila", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1333, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 255164, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES JUAN DE VILLANUEVA / MADRID - USERA", "papellid": "ESPINOLA", "nombre": "JESUS EDILBERT", "sapellid": "GONZALES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28035330", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Se imparte bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Camino Viejo de Villaverde", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 1347, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-30", "id": "", "idnsustituciones": 255144, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES ARCIPRESTE DE HITA / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "CASTA\u00d1ON", "nombre": "MARCOS", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018460", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana. Se imparte bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "RONDA", "domicilio": "Sur", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 1357, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-07", "id": "", "idnsustituciones": 255113, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES EL OLIVO / PARLA", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "MARIA DEL CARM", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28044720", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N PODR\u00c1 VARIAR. Turno diurno. Profesora Secundaria", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Felipe II", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 1362, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-18", "id": "", "idnsustituciones": 255186, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-09", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "SANTOS", "nombre": "MARIA TERESA", "sapellid": "HIDALGO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 979, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-20", "id": "", "idnsustituciones": 255209, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-09", "centro": "IES AVALON / VALDEMORO", "papellid": "CUESTA", "nombre": "JORGE", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28045815", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. SEG\u00daN CENTRO PODR\u00cdA SER LARGA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Dal\u00ed", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 1127, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-19", "id": "", "idnsustituciones": 255245, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-09", "centro": "SIES SECCION DEL IES LA POVEDA EN CAMPO REAL / CAMPO REAL", "papellid": "MARQUEZ", "nombre": "LAURA", "sapellid": "RONDON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CAMPO REAL", "ccentro": "28065841", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Circunvalaci\u00f3n", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1288, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255190, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280330001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-09", "centro": "CEPA PABLO GUZMAN / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "ALONSO", "nombre": "INMACULADA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28043260", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Andorra", "nmvial": "19bis", "lista": "1", "orden": 1375, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-08", "id": "", "idnsustituciones": 255271, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES LAS CANTERAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "MORAL", "nombre": "DIANA", "sapellid": "BARBERO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28041597", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pe\u00f1alara", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 890, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 255327, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES LAS VEREDILLAS / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "CASTILLO", "nombre": "BEATRIZ DEL", "sapellid": "ABAD", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28025026", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Lisboa", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 897, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255311, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES ALKALA-NAHAR / ALCALA DE HENARES", "papellid": "LECHON", "nombre": "DANIEL", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039682", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA\nIMPARTE BACHILLERATO DE EXCELENCIA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1vila", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1392, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 255164, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES PEDRO DE TOLOSA / SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS", "papellid": "PIQUERAS", "nombre": "M.ANGUSTIAS", "sapellid": "SARRIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS", "ccentro": "28045645", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Estudios", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1408, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 255292, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281330004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-13", "centro": "IES JULIO PALACIOS / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "MENENDEZ", "nombre": "JOSE MANUEL", "sapellid": "GUTIERREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28040799", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Moscatelar", "nmvial": "19", "lista": "1", "orden": 1243, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 255354, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-13", "centro": "IES CALDERON DE LA BARCA / PINTO", "papellid": "BARIOS", "nombre": "ANTONIO", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28067628", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DELTITULAR", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Francisco Bores", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1437, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 255387, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-14", "centro": "CEPA ALFAR / ALCORCON", "papellid": "CASASECA", "nombre": "DOLORES", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28045360", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. TURNO TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Cabo San Vicente", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 898, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-23", "id": "", "idnsustituciones": 255456, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-14", "centro": "IES CERVANTES / MADRID - CENTRO", "papellid": "ANDRES", "nombre": "LUCIA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28004059", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana. Se imparte docencia a grupos de 2\u00ba de Bachillerato y Bachillerato Internacional", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Embajadores", "nmvial": "70", "lista": "1", "orden": 1078, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-13", "id": "", "idnsustituciones": 255446, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-14", "centro": "CEPA PABLO GUZMAN / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "AMO", "nombre": "GERMAN DEL", "sapellid": "EGA\u00d1A", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28043260", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Andorra", "nmvial": "19bis", "lista": "1", "orden": 1095, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-08", "id": "", "idnsustituciones": 255271, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-14", "centro": "IES SIERRA DE GUADARRAMA / SOTO DEL REAL", "papellid": "LAGE", "nombre": "EDUARDO", "sapellid": "JIMENEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SOTO DEL REAL", "ccentro": "28057751", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Soto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1208, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255475, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES CALDERON DE LA BARCA / PINTO", "papellid": "HERRANZ", "nombre": "JORGE", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28067628", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DELTITULAR", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Francisco Bores", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 1153, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 255387, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "CEPA.EP YUCATAN / SOTO DEL REAL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "LLORENC", "sapellid": "CASES", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SOTO DEL REAL", "ccentro": "28056448", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "Comarcal 609, km. 3,600", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 1318, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255547, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES VILLA DE VALDEMORO / VALDEMORO", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "RAUL", "sapellid": "HERAS", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28038926", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. TURNO DIURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Herencia", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1426, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-22", "id": "", "idnsustituciones": 255584, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES GREGORIO PECES-BARBA / COLMENAREJO", "papellid": "ANDRES", "nombre": "GUSTAVO DE", "sapellid": "ALONSO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLMENAREJO", "ccentro": "28046558", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Villanueva del Pardillo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1488, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255563, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-16", "centro": "IES GRANDE COVIAN / ARGANDA", "papellid": "ALVAREZ", "nombre": "GLORIA", "sapellid": "LOSADA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28039724", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 1494, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 255615, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-16", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "LETONA", "nombre": "MARIA RITA", "sapellid": "RICA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1498, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-10", "id": "", "idnsustituciones": 255649, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-16", "centro": "IES LA FORTUNA / LEGANES", "papellid": "PATO", "nombre": "ROCIO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28038872", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Castelo Branco", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1501, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-14", "id": "", "idnsustituciones": 255638, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-17", "centro": "IES LA SERNA / FUENLABRADA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "ANA BELEN", "sapellid": "MONZON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28038860", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Zaragoza", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 1015, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-23", "id": "", "idnsustituciones": 255686, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-20", "centro": "IES ALTAIR / GETAFE", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "ANA BELEN", "sapellid": "OLIT", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Getafe-Legan\u00e9s", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1216, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-15", "id": "", "idnsustituciones": 255748, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-20", "centro": "IES SANTIAGO RUSI\u00d1OL / ARANJUEZ", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "DAVID", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28062011", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alhambra de Granada", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 1523, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-15", "id": "", "idnsustituciones": 255709, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-20", "centro": "IES LA FORTUNA / LEGANES", "papellid": "MEDIAVILLA", "nombre": "ROSARIO", "sapellid": "BETEGON", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28038872", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Castelo Branco", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 1528, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-14", "id": "", "idnsustituciones": 255638, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES VISTA ALEGRE / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "CASTILLO", "nombre": "BEATRIZ DEL", "sapellid": "ABAD", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021008", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del General Ricardos", "nmvial": "177", "lista": "1", "orden": 897, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-17", "id": "", "idnsustituciones": 255778, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES JOAQUIN ARAUJO / FUENLABRADA", "papellid": "CASILLAS", "nombre": "ABEL", "sapellid": "MORILLO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042048", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Fuente", "nmvial": "36", "lista": "1", "orden": 945, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 255812, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES COMPLUTENSE / ALCALA DE HENARES", "papellid": "MONFERRER", "nombre": "MARIA JOSE", "sapellid": "FREIRE", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEl PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Valladolid", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 998, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-09", "id": "", "idnsustituciones": 255808, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES NUMANCIA / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "GARRUCHO", "nombre": "ISABEL MARIA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28058603", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana. Compensatoria y bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Las Marismas", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1001, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-20", "id": "", "idnsustituciones": 255820, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-22", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "COSIN", "nombre": "JESUS", "sapellid": "ALCOLEA", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 1115, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-10", "id": "", "idnsustituciones": 255649, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-22", "centro": "IES ARQUITECTO PEDRO GUMIEL / ALCALA DE HENARES", "papellid": "MENENDEZ", "nombre": "JOSE MANUEL", "sapellid": "GUTIERREZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28028301", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Loeches", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 1243, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-31", "id": "", "idnsustituciones": 255881, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-22", "centro": "IES SANTIAGO RUSI\u00d1OL / ARANJUEZ", "papellid": "ANDRES", "nombre": "GUSTAVO DE", "sapellid": "ALONSO", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28062011", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alhambra de Granada", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 1488, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-15", "id": "", "idnsustituciones": 255709, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-23", "centro": "IES JUAN DE HERRERA / SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "papellid": "VERDEAL", "nombre": "LAURA", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590006", "year": "", "dfuncion": "MATEMATICAS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "ccentro": "28028684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Guadarrama", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 1540, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-01", "id": "", "idnsustituciones": 255992, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281310002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CARDENAL CISNEROS / MADRID - CENTRO", "papellid": "RODI\u00d1O", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "LOURENCO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020934", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Reyes", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 438, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 229743, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ISIDRA DE GUZMAN / ALCALA DE HENARES", "papellid": "METES", "nombre": "FLORINA VOICHI", "sapellid": "", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28080517", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Gardenia", "nmvial": "29", "lista": "1", "orden": 441, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 229126, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MARIA GUERRERO / COLLADO VILLALBA", "papellid": "CARMONA", "nombre": "MARIA ISABEL", "sapellid": "GAZQUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28042012", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "las Suertes", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 442, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-10", "id": "", "idnsustituciones": 230564, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / PARLA", "papellid": "BERZOSA", "nombre": "IRENE", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28032559", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular, desde el centro indican que posiblemente enlace con la maternidad", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Juan Carlos I", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 443, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 230587, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES RAMIRO DE MAEZTU / MADRID - CHAMARTIN", "papellid": "GARCIA- CASARRUBIOS", "nombre": "BEATRIZ", "sapellid": "CASTIBLANQUE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Serrano", "nmvial": "127", "lista": "1", "orden": 444, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 229408, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "CEPA DON JUAN I / ALCALA DE HENARES", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "ANA MARIA", "sapellid": "SANCHEZ-DEHESA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28037892", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Vidal", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 446, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-15", "id": "", "idnsustituciones": 229130, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES LAZARO CARRETER / ALCALA DE HENARES", "papellid": "URRUTICOECHEA", "nombre": "MARIA", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28060373", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pio Baroja", "nmvial": "7", "lista": "1", "orden": 447, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-15", "id": "", "idnsustituciones": 229134, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SAN JUAN BAUTISTA / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "MARTIN", "nombre": "ISMAEL", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028465", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de San Nemesio", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 456, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 229021, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SAN FERNANDO / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "NU\u00d1EZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "OCA\u00d1A", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28019351", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Colmenar Viejo", "nmvial": "k13.5", "lista": "1", "orden": 457, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 229243, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "GIL", "nombre": "ANTONIO JOSE", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 462, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 230317, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MIGUEL CATALAN / COSLADA", "papellid": "BASANTA", "nombre": "MARIA TERESA", "sapellid": "MOREDA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28002580", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "AFINES: 8 HORAS DE QUIMICA EN BCHOTO INTERNACIONAL/ 1\u00ba Y 2\u00ba TECNOLOGIA\nSE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Jos\u00e9 G\u00e1rate", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 473, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 229525, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES REY FERNANDO VI / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "PISA", "nombre": "CRISTOBAL", "sapellid": "CA\u00d1ETE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28037065", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 481, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231459, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "CP INF-PRI-SEC SANSUE\u00d1A / TALAMANCA DE JARAMA", "papellid": "GORDO", "nombre": "MARISOL", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TALAMANCA DE JARAMA", "ccentro": "28063830", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "BAJA IT Y PRONTA BAJA MATERNAL", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "de la Cruz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 484, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 231296, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281450004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES GABRIELA MISTRAL / ARROYOMOLINOS", "papellid": "UBEDA", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "QUERO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "03", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARROYOMOLINOS", "ccentro": "28050525", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Miguel de Cervantes", "nmvial": "104", "lista": "1", "orden": 495, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 231348, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280150001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES LUIS GARCIA BERLANGA / GUADALIX DE LA SIERRA", "papellid": "HERRERA", "nombre": "NURIA", "sapellid": "CEPERO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "GUADALIX DE LA SIERRA", "ccentro": "28064044", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "de Chozas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 497, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231201, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280670001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "CP INF-PRI-SEC EUGENIO MURO / CADALSO DE LOS VIDRIOS", "papellid": "MOSTAZA", "nombre": "ROSALIA", "sapellid": "MANGAS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "CADALSO DE LOS VIDRIOS", "ccentro": "28002026", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "Rozas de Puerto Real", "nmvial": "20", "lista": "1", "orden": 500, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-24", "id": "", "idnsustituciones": 230217, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280310001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES GONZALO ANES / COLLADO-MEDIANO(CAPITAL)", "papellid": "SUAREZ", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "BOQUETE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO-MEDIANO(CAPITAL)", "ccentro": "28065644", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Dehesa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 506, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-17", "id": "", "idnsustituciones": 230563, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280460001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES INFANTA ELENA / GALAPAGAR", "papellid": "IGLESIA", "nombre": "SERGIO DE LA", "sapellid": "BARDERA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "GALAPAGAR", "ccentro": "28042620", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Guadarrama", "nmvial": "85", "lista": "1", "orden": 507, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-10", "id": "", "idnsustituciones": 231030, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280610008", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "CP INF-PRI-SEC JUAN RAMON JIMENEZ / BECERRIL DE LA SIERRA", "papellid": "GARCIA DE", "nombre": "ELVIRA", "sapellid": "SANTIAGO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "BECERRIL DE LA SIERRA", "ccentro": "28001812", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de San Sebasti\u00e1n", "nmvial": "23", "lista": "1", "orden": 515, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-10", "id": "", "idnsustituciones": 230560, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280180001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES EL ESCORIAL / ESCORIAL(EL)", "papellid": "CASTRO", "nombre": "HECTOR", "sapellid": "GORDON", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ESCORIAL(EL)", "ccentro": "28046364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "2\u00ba DE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Fresneda", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 516, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-10", "id": "", "idnsustituciones": 231105, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280540004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES LUIS DE GONGORA / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "BARRIOS", "nombre": "ANDREA", "sapellid": "GUMIEL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28040027", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "R\u00edo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 526, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LIBERADO SINDICAL", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-09", "id": "", "idnsustituciones": 231946, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES DIONISIO AGUADO / FUENLABRADA", "papellid": "EXOJO", "nombre": "JORGE", "sapellid": "PEGUERO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28028374", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Italia", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 529, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-12", "id": "", "idnsustituciones": 231519, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES JUAN DE HERRERA / SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "SARA", "sapellid": "GUERRA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "SAN LORENZO DE EL ESCORIAL", "ccentro": "28028684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Guadarrama", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 533, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-05", "id": "", "idnsustituciones": 232025, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281310002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "CAROLINA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en el \u00e1mbito cient\u00edfico-tecnol\u00f3gico / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 544, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232206, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARIA DOLORES", "sapellid": "PONCE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA EXCEDENCIA\nIMPARTE CLASES EN 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 548, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE HIJO MENOR DE TRES A\u00d1OS (PRI. A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 232093, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES MIGUEL DELIBES / TORREJON DE LA CALZADA", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "DANIEL", "sapellid": "AGUDO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "TORREJON DE LA CALZADA", "ccentro": "28058688", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Imparte docencia en 3\u00ba de PMAR y a 2\u00ba y 4\u00ba de ESO / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Miguel Hern\u00e1ndez", "nmvial": "2A", "lista": "1", "orden": 553, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 231654, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / LEGANES", "papellid": "MORAN", "nombre": "M.CARMEN", "sapellid": "CASTRO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28042036", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Beatriz Galindo", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 554, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232216, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES LUIS GARCIA BERLANGA / COSLADA", "papellid": "PEREZ", "nombre": "JOSU I\u00d1AKI", "sapellid": "CASTA\u00d1OS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28044318", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Virgen del Mar", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 556, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 231950, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES SENDA GALIANA / TORRES DE LA ALAMEDA", "papellid": "LLAMAS", "nombre": "JOSE ANTONIO", "sapellid": "POMPA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORRES DE LA ALAMEDA", "ccentro": "28045773", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Palmeras", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 558, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231955, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281540002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "VALLEJO", "nombre": "SARA", "sapellid": "TORRES", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE EL TIEMPO EXACTO DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 564, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-03", "id": "", "idnsustituciones": 231797, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "CEPA SAN FERNANDO DE HENARES / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "MOGUER", "nombre": "MARIA DEL PILA", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28036656", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Rafael S\u00e1nchez Ferlosio", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 565, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231988, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES MARIA GUERRERO / COLLADO VILLALBA", "papellid": "BLAZQUEZ", "nombre": "IGNACIO", "sapellid": "ALCOVER", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28042012", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "las Suertes", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 504, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 232701, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES VILLA DE VALDEMORO / VALDEMORO", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "EMILIO JOSE", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28038926", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del interesado / Imparte docencia a 2\u00ba y 4\u00ba de ESO.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Herencia", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 568, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 231648, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES ANGEL CORELLA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "ALACID", "nombre": "JOSE MANUEL", "sapellid": "POLO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28036991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Posible ampliaci\u00f3n de plazo", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Pradillo", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 579, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232305, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES GRANDE COVIAN / ARGANDA", "papellid": "MURILLO", "nombre": "MIGUEL", "sapellid": "CORRALIZA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28039724", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "ESTA PLAZA ES PARA EL IES GRANDE COVIAN DE ARGANDA DEL REY", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 582, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232946, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES ADOLFO SUAREZ / PARACUELLOS DE JARAMA", "papellid": "PADUROIU", "nombre": "ADRIANA", "sapellid": "", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "PARACUELLOS DE JARAMA", "ccentro": "28057222", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA PLAZA ES PARA EL IES ADOLFO SUAREZ DE PARACUELLOS DEL JARAMA.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "del Radar", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 583, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232907, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281040002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES CARDENAL CISNEROS / ALCALA DE HENARES", "papellid": "GULLON", "nombre": "JESUS", "sapellid": "SOLETO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039670", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cardenal Sandoval y Rojas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 585, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-26", "id": "", "idnsustituciones": 232913, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES VICTORIA KENT / FUENLABRADA", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "IVANA", "sapellid": "CARRASCO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en el \u00c1mbito Cient\u00edfico-Tecnol\u00f3gico / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "Polvoranca", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 591, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-18", "id": "", "idnsustituciones": 233212, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES GLORIA FUERTES / ALCOBENDAS", "papellid": "MATA", "nombre": "MARIA DEL MAR", "sapellid": "ESTACIO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28078043", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Pablo Iglesias esquina con C/ Gloria Fuertes", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 595, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-19", "id": "", "idnsustituciones": 232969, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES JUANA DE CASTILLA / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "CUEVAS", "nombre": "NATIVIDAD DE L", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28041433", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valdebernardo", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 602, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 232973, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES CA\u00d1ADA REAL / GALAPAGAR", "papellid": "MANZANERO", "nombre": "CARMEN", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "GALAPAGAR", "ccentro": "28046352", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Carmen Mart\u00edn Gaite", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 603, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-27", "id": "", "idnsustituciones": 233075, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280610008", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES MARGARITA SALAS / MAJADAHONDA", "papellid": "BAILE", "nombre": "MARIA AUXILIAD", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MAJADAHONDA", "ccentro": "28042073", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "2\u00ba DE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 606, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-05", "id": "", "idnsustituciones": 233402, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280800022", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "CEPA ENTREVIAS / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "BARRERO", "nombre": "MARTA", "sapellid": "VILLAR", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28042954", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Serena", "nmvial": "394", "lista": "1", "orden": 607, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233485, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES GONZALO CHACON / ARROYOMOLINOS", "papellid": "GUERRA", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "BOBO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARROYOMOLINOS", "ccentro": "28074049", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Francia", "nmvial": "165", "lista": "1", "orden": 608, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-03", "id": "", "idnsustituciones": 233272, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280150001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES GONZALO CHACON / ARROYOMOLINOS", "papellid": "GALAN", "nombre": "MARIA DOLORES", "sapellid": "JURADO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARROYOMOLINOS", "ccentro": "28074049", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Francia", "nmvial": "165", "lista": "1", "orden": 615, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-03", "id": "", "idnsustituciones": 233272, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280150001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES SALVADOR DAL\u00cd / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "ANGELA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039876", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Verdaguer y Garc\u00eda", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 618, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 233631, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES ALAMEDA DE OSUNA / MADRID - BARAJAS", "papellid": "AZCARATE", "nombre": "MARIA JESUS", "sapellid": "MENGUAL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28033539", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Sancha", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 621, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 233586, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES CA\u00d1ADA REAL / GALAPAGAR", "papellid": "ALVAREZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "GALAPAGAR", "ccentro": "28046352", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Carmen Mart\u00edn Gaite", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 622, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-27", "id": "", "idnsustituciones": 233075, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280610008", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "ROSA MARIA", "sapellid": "LORENZO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 623, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-26", "id": "", "idnsustituciones": 233891, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "IES CONDE DE ORGAZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "SOPENA", "nombre": "MARIA", "sapellid": "GUASCH", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020545", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de N\u00e1poles", "nmvial": "56", "lista": "1", "orden": 625, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230810, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "CEPA HORTALEZA-MAR AMARILLO / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "PEREZ", "nombre": "JOSE ANTONIO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28033311", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE. SE IMPARTEN HORAS DE MATEM\u00c1TICAS", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Mar Amarillo", "nmvial": "21", "lista": "1", "orden": 626, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 232242, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES GRAN CAPIT\u00c1N / MADRID - ARGANZUELA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021562", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de los Melanc\u00f3licos", "nmvial": "51", "lista": "1", "orden": 631, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 236290, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "CEPA DAOIZ Y VELARDE / MADRID - USERA", "papellid": "HERVAS", "nombre": "MARIA JESUS", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28038689", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE. JORNADA COMPLETA. SE IMPARTEN HORAS DE MATEM\u00c1TICAS", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Fernando Ortiz", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 632, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 235831, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES MARQUES DE SUANZES / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JUAN PABLO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039840", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Veinticinco de Septiembre", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 633, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 235530, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "HERRANZ", "nombre": "ANDREA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076371", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estefanita", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 638, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 235471, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES ROSA CHACEL / COLMENAR VIEJO", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "MARTA", "sapellid": "HERRANZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28042981", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Huertas", "nmvial": "68", "lista": "1", "orden": 639, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-26", "id": "", "idnsustituciones": 237231, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES CARPE DIEM / CHINCHON", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CHINCHON", "ccentro": "28040684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALZIACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1lvarez Laviada", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 641, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-13", "id": "", "idnsustituciones": 236492, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280520001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES SALVADOR ALLENDE / FUENLABRADA", "papellid": "GIL", "nombre": "ANTONIO JOSE", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28039803", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Andaluc\u00eda", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 462, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-20", "id": "", "idnsustituciones": 238730, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES ALKALA-NAHAR / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BAILE", "nombre": "MARIA AUXILIAD", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039682", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1vila", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 606, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 240525, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "CEPA ROSALIA DE CASTRO / LEGANES", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "ANGELA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28045396", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno mixto (diurno / tarde-noche) / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del interesado", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Roncal (c/v a Avda. de la Mancha 50)", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 618, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-06", "id": "", "idnsustituciones": 238272, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES LAZARO CARRETER / ALCALA DE HENARES", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JUAN PABLO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28060373", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pio Baroja", "nmvial": "7", "lista": "1", "orden": 633, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-14", "id": "", "idnsustituciones": 240512, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES AGORA / ALCOBENDAS", "papellid": "AZCARATE", "nombre": "MARIA JESUS", "sapellid": "MENGUAL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28041354", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Manuel de Falla", "nmvial": "54-56", "lista": "1", "orden": 621, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 241045, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES AL-SATT / ALGETE", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "ANA", "sapellid": "HERNANDO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALGETE", "ccentro": "28040611", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Europa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 628, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 240070, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280090001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "SIES SECCION DEL IES ANSELMO LORENZO EN MORATA TAJU\u00d1A / MORATA DE TAJU\u00d1A", "papellid": "HERRANZ", "nombre": "ANDREA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "MORATA DE TAJU\u00d1A", "ccentro": "28046297", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE LA FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Doctor S\u00e1nchez P\u00e9rez", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 638, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-26", "id": "", "idnsustituciones": 240688, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280910001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES JOSE DE CHURRIGUERA / LEGANES", "papellid": "MASCA", "nombre": "FLORINA", "sapellid": "---", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003882", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno. Imparte docencia en 4\u00ba de ESO y 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Constituci\u00f3n de C\u00e1diz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 644, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-27", "id": "", "idnsustituciones": 241043, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES GRAN CAPIT\u00c1N / MADRID - ARGANZUELA", "papellid": "VIVAR", "nombre": "VANESA", "sapellid": "PROVENCIO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021562", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de los Melanc\u00f3licos", "nmvial": "51", "lista": "1", "orden": 646, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-02", "id": "", "idnsustituciones": 240933, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES MANUEL FRAGA IRIBARNE / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "CASTELLON", "nombre": "ELENA", "sapellid": "RENDON", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28073859", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Niceto Alcal\u00e1 Zamora", "nmvial": "54", "lista": "1", "orden": 648, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 242855, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES PALOMERAS VALLECAS / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "PEREZ", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "PINTOS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021549", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Mercator", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 649, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 241270, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES RAMIRO DE MAEZTU / MADRID - CHAMARTIN", "papellid": "MADRID", "nombre": "NATALIA", "sapellid": "NIETO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Serrano", "nmvial": "127", "lista": "1", "orden": 650, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 242170, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES CERVANTES / MADRID - CENTRO", "papellid": "CABANES", "nombre": "ESPERANZA", "sapellid": "MARISCAL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28004059", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO INTERNACIONAL", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Embajadores", "nmvial": "70", "lista": "1", "orden": 651, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 241711, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES ANSELMO LORENZO / SAN MARTIN DE LA VEGA", "papellid": "ALVAREZ", "nombre": "CARMEN MARIA", "sapellid": "DOCIO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN MARTIN DE LA VEGA", "ccentro": "28044768", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "se desconoce la fecha exacta de finalizacion de la baja", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "abogados de atocha", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 653, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-02", "id": "", "idnsustituciones": 242476, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281320007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES ALKALA-NAHAR / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BRONCANO", "nombre": "MARIA EVA", "sapellid": "GIL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039682", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1vila", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 654, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 243115, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES LA DEHESILLA / CERCEDILLA", "papellid": "BAILE", "nombre": "MARIA AUXILIAD", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "CERCEDILLA", "ccentro": "28035342", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "CON HORAS DE MATEM\u00c1TICAS", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "de la Dehesilla y Rodeo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 606, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-24", "id": "", "idnsustituciones": 243161, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280380002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES CALATALIFA / VILLAVICIOSA DE ODON", "papellid": "SERRANO", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "HERRERA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VILLAVICIOSA DE ODON", "ccentro": "28041512", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Antonio", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 659, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-16", "id": "", "idnsustituciones": 243172, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281810001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES HUMANEJOS / PARLA", "papellid": "CRESPO", "nombre": "ALMUDENA", "sapellid": "CAMINO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28030216", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "urno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Juan Carlos I", "nmvial": "19", "lista": "1", "orden": 663, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-21", "id": "", "idnsustituciones": 243174, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES SAN ISIDORO DE SEVILLA / MADRID - CHAMBERI", "papellid": "VELAZQUEZ DE", "nombre": "MARIA ELENA", "sapellid": "TORRES", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28034441", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "del Marqu\u00e9s de Comillas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 666, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 243160, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES AL-SATT / ALGETE", "papellid": "GULLON", "nombre": "JESUS", "sapellid": "SOLETO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALGETE", "ccentro": "28040611", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Europa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 585, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 244110, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280090001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "ELENA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 669, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 244272, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES VICTORIA KENT / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "ANGELA", "sapellid": "RINCON", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28037077", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "2\u00ba bachillerato\nSE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Plata", "nmvial": "85", "lista": "1", "orden": 670, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-09", "id": "", "idnsustituciones": 244490, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES DUQUE DE RIVAS / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "HERRERAS", "nombre": "ROSALINA", "sapellid": "MI\u00d1AMBRES", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28044756", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de la Chopera", "nmvial": "64", "lista": "1", "orden": 672, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 242391, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES MARIA ZAMBRANO / LEGANES", "papellid": "MENDOZA", "nombre": "ALMUDENA", "sapellid": "ALBALAT", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003900", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alpujarras", "nmvial": "52", "lista": "1", "orden": 605, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 245649, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES PALAS ATENEA / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "ALVAREZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28041500", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Arrope", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 622, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "SUSTITUCI\u00d3N DE CANDIDATO A ELECCIONES", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-01", "id": "", "idnsustituciones": 245454, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "VIVAR", "nombre": "VANESA", "sapellid": "PROVENCIO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076371", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estefanita", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 646, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 246371, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "CEPA PABLO GUZMAN / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "BARRERA", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "03", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28043260", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Se comparte centro con CEPA MONCLOA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Andorra", "nmvial": "19bis", "lista": "1", "orden": 524, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 246951, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "ALACID", "nombre": "JOSE MANUEL", "sapellid": "POLO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y NOCTURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 579, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 247303, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES VILLABLANCA / MADRID - VICALVARO", "papellid": "VELAZQUEZ DE", "nombre": "MARIA ELENA", "sapellid": "TORRES", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039891", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Villablanca", "nmvial": "79", "lista": "1", "orden": 666, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 247263, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES DON PELAYO / VILLALBILLA", "papellid": "NU\u00d1EZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "OCA\u00d1A", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VILLALBILLA", "ccentro": "28060397", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Joaqu\u00edn Sorolla", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 457, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 247750, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281720006", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "CP INF-PRI-SEC SAN MIGUEL / VILLAMANTILLA", "papellid": "IGLESIA", "nombre": "SERGIO DE LA", "sapellid": "BARDERA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VILLAMANTILLA", "ccentro": "28067768", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Con afines.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Vi\u00f1as", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 507, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-14", "id": "", "idnsustituciones": 248350, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281750001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "CEPA AGUSTINA DE ARAGON / MOSTOLES", "papellid": "PEREZ", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "PINTOS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28030204", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de tarde / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Camino de Humanes", "nmvial": "63", "lista": "1", "orden": 649, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-30", "id": "", "idnsustituciones": 248952, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-22", "centro": "IES SATAFI / GETAFE", "papellid": "GARCIA- CASARRUBIOS", "nombre": "BEATRIZ", "sapellid": "CASTIBLANQUE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041615", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Ciudades", "nmvial": "104", "lista": "1", "orden": 444, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-28", "id": "", "idnsustituciones": 250098, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-24", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "URRUTICOECHEA", "nombre": "MARIA", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 447, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250140, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-28", "centro": "IES EL PINAR / ALCORCON", "papellid": "NU\u00d1EZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "OCA\u00d1A", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28041366", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno mixto (diurno y 1 tarde) / Imparte docencia a 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Parque Ferial", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 457, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-15", "id": "", "idnsustituciones": 250461, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES ALTAIR / GETAFE", "papellid": "SUAREZ", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "BOQUETE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Getafe-Legan\u00e9s", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 506, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-16", "id": "", "idnsustituciones": 250639, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES ADOLFO SUAREZ / PARACUELLOS DE JARAMA", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "ROSA MARIA", "sapellid": "LORENZO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "PARACUELLOS DE JARAMA", "ccentro": "28057222", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "del Radar", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 623, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 250431, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281040002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES SAN JUAN BAUTISTA / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "BRONCANO", "nombre": "MARIA EVA", "sapellid": "GIL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028465", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de San Nemesio", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 654, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250520, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-02", "centro": "IES SENDA GALIANA / TORRES DE LA ALAMEDA", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "ROSA MARIA", "sapellid": "LORENZO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORRES DE LA ALAMEDA", "ccentro": "28045773", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "FISICA Y QUIMICA/ APOYO AL \u00c1REA DE CIENCIAS Y TECNOLOGIA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Palmeras", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 623, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250683, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281540002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES PROFESOR MAXIMO TRUEBA / BOADILLA DEL MONTE", "papellid": "BASANTA", "nombre": "MARIA TERESA", "sapellid": "MOREDA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "BOADILLA DEL MONTE", "ccentro": "28041378", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Santillana del Mar", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 473, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 250803, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280220001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "ANGELA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 618, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-23", "id": "", "idnsustituciones": 250769, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES ANTONIO LOPEZ GARC\u00cdA / GETAFE", "papellid": "SUAREZ", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "BOQUETE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28042061", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Arquitectos", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 506, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250714, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES CARPE DIEM / FUENLABRADA", "papellid": "CASTRO", "nombre": "HECTOR", "sapellid": "GORDON", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28070962", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Nuevo Versalles", "nmvial": "6 bis", "lista": "1", "orden": 516, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 251049, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-16", "centro": "IES JAIME FERRAN CLUA / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "MARTIN", "nombre": "ISMAEL", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28038616", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Jean Paul Sartre", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 456, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 251198, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES REY PASTOR / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "METES", "nombre": "FLORINA VOICHI", "sapellid": "", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020624", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Corregidor Jos\u00e9 de Pasamonte", "nmvial": "17", "lista": "1", "orden": 441, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 253092, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "GARCIA- CASARRUBIOS", "nombre": "BEATRIZ", "sapellid": "CASTIBLANQUE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 444, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 252718, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "URRUTICOECHEA", "nombre": "MARIA", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 2\u00ba de Bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 447, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 252482, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES PARQUE ALUCHE / MADRID - LATINA", "papellid": "MARTIN", "nombre": "ISMAEL", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020727", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "86", "lista": "1", "orden": 456, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 252913, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LA SERNA / FUENLABRADA", "papellid": "TORRES", "nombre": "RAFAEL", "sapellid": "PACHO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28038860", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Zaragoza", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 478, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 252650, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES PROFESOR ANGEL YSERN / NAVALCARNERO", "papellid": "UBEDA", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "QUERO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28041470", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "don Miguel Ribagorda G\u00f3mez", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 495, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 252480, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES DIEGO VELAZQUEZ / TORRELODONES", "papellid": "IGLESIA", "nombre": "SERGIO DE LA", "sapellid": "BARDERA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "TORRELODONES", "ccentro": "28037089", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Instituto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 507, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 253295, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281520014", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LA LAGUNA / PARLA", "papellid": "EXOJO", "nombre": "JORGE", "sapellid": "PEGUERO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28041482", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 2\u00ba de Bachillerato / La duracion depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "DEL SALMORAL", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 529, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 253214, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LEONARDO DA VINCI / MAJADAHONDA", "papellid": "HARO", "nombre": "PABLO", "sapellid": "DOMINGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MAJADAHONDA", "ccentro": "28032501", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Guadarrama", "nmvial": "42", "lista": "1", "orden": 542, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-25", "id": "", "idnsustituciones": 252948, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280800022", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES SANTIAGO RUSI\u00d1OL / ARANJUEZ", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARIA DOLORES", "sapellid": "PONCE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28062011", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificarse a petici\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alhambra de Granada", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 548, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-24", "id": "", "idnsustituciones": 251278, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / PARLA", "papellid": "MORAN", "nombre": "M.CARMEN", "sapellid": "CASTRO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28032559", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Juan Carlos I", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 554, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 253211, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LAZARO CARDENAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "LLAMAS", "nombre": "JOSE ANTONIO", "sapellid": "POMPA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28045050", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "2\u00ba DE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Isla de S\u00e1lvora", "nmvial": "153", "lista": "1", "orden": 558, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-25", "id": "", "idnsustituciones": 253269, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ANGEL CORELLA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "HERNANDEZ", "nombre": "EMILIO JOSE", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28036991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Pradillo", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 568, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-14", "id": "", "idnsustituciones": 253140, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 13, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES CARLOS BOUSO\u00d1O / MAJADAHONDA", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "IVANA", "sapellid": "CARRASCO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MAJADAHONDA", "ccentro": "28039943", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pinos", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 591, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 253278, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280800022", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "CEPA VILLAVERDE / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "ANGELA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28043235", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE. SE IMPARTEN HORAS DE BIOLOG\u00cdA Y GEOLOG\u00cdA.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Villalonso", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 618, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-14", "id": "", "idnsustituciones": 253302, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES PRINCIPE FELIPE / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "ALVAREZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28047411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Finisterre", "nmvial": "60", "lista": "1", "orden": 622, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACACIONES EN PERIODO LECTIVO", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-27", "id": "", "idnsustituciones": 253525, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "MASCA", "nombre": "FLORINA", "sapellid": "---", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 644, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 253400, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA ALMUDENA / MADRID - TETUAN", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "EMMANUEL", "sapellid": "MOLINA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020806", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "HORARIO DE MA\u00d1ANA M\u00c1S 1 TARDE.SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "de La Remonta", "nmvial": "17", "lista": "1", "orden": 540, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-14", "id": "", "idnsustituciones": 253578, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES AVALON / VALDEMORO", "papellid": "PEREZ", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "PINTOS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28045815", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Dal\u00ed", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 649, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 253664, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES ALKALA-NAHAR / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BRONCANO", "nombre": "MARIA EVA", "sapellid": "GIL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039682", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1vila", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 654, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-25", "id": "", "idnsustituciones": 253617, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES PRADOLONGO / MADRID - USERA", "papellid": "SERRANO", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "HERRERA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037053", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Albard\u00edn", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 659, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 253815, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES LAS LAGUNAS / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "JURADO", "nombre": "MARIA DEL CARM", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28041494", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE  DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 679, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 253838, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES SIERRA DE GUADARRAMA / SOTO DEL REAL", "papellid": "GOMEZ", "nombre": "ALEXANDRA", "sapellid": "LORENZO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SOTO DEL REAL", "ccentro": "28057751", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Soto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 681, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 253778, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES VALLECAS-MAGERIT / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "GARCIA- CASARRUBIOS", "nombre": "BEATRIZ", "sapellid": "CASTIBLANQUE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030964", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA EN JORNADA COMPLETA. SE IMPARTE BACHILLERATO Y MATEM\u00c1TICAS Y CIENCIAS APLICADAS EN FPB", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Folgueras", "nmvial": "27", "lista": "1", "orden": 444, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 253506, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES JUAN DE LA CIERVA / MADRID - ARGANZUELA", "papellid": "CUARTERO", "nombre": "JESSICA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020910", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de La Caoba", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 683, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE MENOS DE UN MES", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 253997, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "VENTURA", "nombre": "GIANFRANCO", "sapellid": "BAZALAR", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA\n2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 692, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-03", "id": "", "idnsustituciones": 254212, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "JULIAN", "nombre": "ALVARO", "sapellid": "CORTES", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039888", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Nevado del Ruiz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 696, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 254109, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "PASTOR", "nombre": "MARIA JESUS", "sapellid": "ALCA\u00d1IZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 710, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 254128, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES DE LA CABRERA / CABRERA(LA)", "papellid": "RODRIGO", "nombre": "PAULA", "sapellid": "PORCEL", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "CABRERA(LA)", "ccentro": "28041381", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Azucenas", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 722, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-06", "id": "", "idnsustituciones": 254155, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280300001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES CARDENAL CISNEROS / ALCALA DE HENARES", "papellid": "GARCIA", "nombre": "MARIA DOLORES", "sapellid": "PONCE", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039670", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "PMAR (2\u00ba ESO) DIVER (3\u00ba ESO) AMBITO CIENTIFICO TECNOLOGICO (MATEMATICAS, BIOLOGIA, TECNOLOGIA)", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cardenal Sandoval y Rojas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 548, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 254268, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES ISAAC NEWTON / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "MERCHAN", "nombre": "LUZ DIVINA", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28038823", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Joaqu\u00edn Lorenzo", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 728, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 254290, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "ARCOS", "nombre": "MARIA DE", "sapellid": "ZAPATA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 733, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-22", "id": "", "idnsustituciones": 254407, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES SATAFI / GETAFE", "papellid": "DONAIRE", "nombre": "AURORA", "sapellid": "GRANADA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041615", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Ciudades", "nmvial": "104", "lista": "1", "orden": 743, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-25", "id": "", "idnsustituciones": 254542, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES BLANCA FERNANDEZ OCHOA / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "MATANZA", "nombre": "OLGA", "sapellid": "BARTOLOME", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28080037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Alfredo Marquerie", "nmvial": "21", "lista": "1", "orden": 754, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254455, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "JULIA MARIA", "sapellid": "SANZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 764, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-22", "id": "", "idnsustituciones": 254407, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES NARCIS MONTURIOL / PARLA", "papellid": "GIL", "nombre": "ANTONIO JOSE", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28038446", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar el permiso alarg\u00e1ndolo. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Legan\u00e9s", "nmvial": "38", "lista": "1", "orden": 462, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-12", "id": "", "idnsustituciones": 254634, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES MARIA ZAMBRANO / LEGANES", "papellid": "MOSTAZA", "nombre": "ROSALIA", "sapellid": "MANGAS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003900", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alpujarras", "nmvial": "52", "lista": "1", "orden": 500, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 254646, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES ALPAJES / ARANJUEZ", "papellid": "SAN TORCUATO", "nombre": "AINHOA", "sapellid": "SANZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28039037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Moreras", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 634, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-09", "id": "", "idnsustituciones": 254640, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "TRILLO", "nombre": "MARIA", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 598, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-01", "id": "", "idnsustituciones": 254855, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA ALMUDENA / MADRID - TETUAN", "papellid": "PEREZ", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "PINTOS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020806", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana y tarde. Imparte bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "de La Remonta", "nmvial": "17", "lista": "1", "orden": 649, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-07", "id": "", "idnsustituciones": 255180, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "PASTOR", "nombre": "MARIA JESUS", "sapellid": "ALCA\u00d1IZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 710, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-03", "id": "", "idnsustituciones": 255166, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES GARCIA MORATO / MADRID - LATINA", "papellid": "MARQUEZ", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "LORENZO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021550", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del General Saliquet", "nmvial": "34", "lista": "1", "orden": 773, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-01", "id": "", "idnsustituciones": 255308, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES ISAAC PERAL / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "FERNANDEZ-REVUELTA", "nombre": "MARTA", "sapellid": "FERNANDEZ-DURAN", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28025014", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA PERO SE PREVEE DE LARGA DURACION\nCLASES DE MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Plata", "nmvial": "78", "lista": "1", "orden": 781, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255342, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-13", "centro": "IES MARQUES DE SUANZES / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "FANDO", "nombre": "MARIA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039840", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Veinticinco de Septiembre", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 791, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 254272, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-14", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "AREVALO", "nombre": "RAQUEL", "sapellid": "PECES", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. TURNO DIURNO. IMPARTE AMBITO CIENT\u00cdTICO TECNOL\u00d3GICO 3\u00ba DIVERSIFICACI\u00d3N", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 688, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-23", "id": "", "idnsustituciones": 255430, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES JOSE DE CHURRIGUERA / LEGANES", "papellid": "ROMERO", "nombre": "ANDRES", "sapellid": "ABUJETAS", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003882", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACION DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. IMPARTE 4\u00ba ESO Y 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Constituci\u00f3n de C\u00e1diz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 802, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255559, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES CORTES DE CADIZ / MOLAR(EL)", "papellid": "MARTIN", "nombre": "ADOLFO", "sapellid": "VIANA", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "MOLAR(EL)", "ccentro": "28071310", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Doctores El Molar", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 807, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255513, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280860001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-16", "centro": "IES AVALON / VALDEMORO", "papellid": "PARDO", "nombre": "VIRTUDES", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28045815", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. TURNO DIURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Dal\u00ed", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 704, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255554, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-17", "centro": "IES LA LAGUNA / PARLA", "papellid": "ALVAREZ", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28041482", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "DEL SALMORAL", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 622, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-23", "id": "", "idnsustituciones": 255688, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-17", "centro": "IES PABLO PICASSO / PINTO", "papellid": "ROJAS", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "BARBERO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28043016", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Pablo Picasso", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 825, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-01", "id": "", "idnsustituciones": 255670, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-17", "centro": "IES REY FERNANDO VI / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "POTIRNICHE", "nombre": "NICOLETA", "sapellid": "", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28037065", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA\nIMPARTE 2\u00ba BACHILLER", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 846, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-22", "id": "", "idnsustituciones": 255607, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-20", "centro": "IES PABLO PICASSO / PINTO", "papellid": "CUARTERO", "nombre": "JESSICA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28043016", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Pablo Picasso", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 683, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-01", "id": "", "idnsustituciones": 255670, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-20", "centro": "IES JOSE DE CHURRIGUERA / LEGANES", "papellid": "CARMONA", "nombre": "PATRICIA", "sapellid": "ALMAGRO", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003882", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACION DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. IMPARTE 4\u00ba ESO Y 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Constituci\u00f3n de C\u00e1diz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 859, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255559, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "ANGELA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076371", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estefanita", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 618, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-20", "id": "", "idnsustituciones": 255803, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES RENACIMIENTO / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "SANGUINO", "nombre": "ANDREA", "sapellid": "PATON", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28057271", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Castellflorite", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 828, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE MENOS DE UN MES", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-02", "id": "", "idnsustituciones": 255854, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES VILLA DE VALDEMORO / VALDEMORO", "papellid": "VARADE", "nombre": "REBECA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28038926", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Herencia", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 869, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-01", "id": "", "idnsustituciones": 255828, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "NORTE", "nombre": "MONICA", "sapellid": "MARIN", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 875, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-03", "id": "", "idnsustituciones": 255839, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES SENDA GALIANA / TORRES DE LA ALAMEDA", "papellid": "BONILLA", "nombre": "ALFONSO LUIS", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORRES DE LA ALAMEDA", "ccentro": "28045773", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Palmeras", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 879, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255811, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281540002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-22", "centro": "IES ALTAIR / GETAFE", "papellid": "JURADO", "nombre": "MARIA DEL CARM", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Getafe-Legan\u00e9s", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 679, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-13", "id": "", "idnsustituciones": 255888, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-22", "centro": "IES JOSE DE CHURRIGUERA / LEGANES", "papellid": "ROJAS", "nombre": "BEATRIZ", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28003882", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACION DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. IMPARTE 4\u00ba ESO Y 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Constituci\u00f3n de C\u00e1diz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 689, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255559, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-23", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "ESCRIBANO DE LA", "nombre": "MARIA MARCELA", "sapellid": "PE\u00d1A", "cfunc": "0590007", "year": "", "dfuncion": "FISICA Y QUIMICA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 882, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-03", "id": "", "idnsustituciones": 255839, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MIGUEL DELIBES / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "SERNA", "nombre": "LAURA", "sapellid": "CANTERO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030162", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Villaescusa", "nmvial": "17", "lista": "1", "orden": 425, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 228936, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JOSE GARCIA NIETO / ROZAS DE MADRID (LAS)", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "OLGA ALLEN", "sapellid": "SILVA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "ROZAS DE MADRID (LAS)", "ccentro": "28075510", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Camilo Jos\u00e9 Cela", "nmvial": "24", "lista": "1", "orden": 429, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 230551, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281270004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES LAS ENCINAS / VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "papellid": "VILLAR", "nombre": "ANDREA", "sapellid": "LORENZO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA", "ccentro": "28046303", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Mirasierra", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 433, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-10", "id": "", "idnsustituciones": 230565, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281760004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "ZU\u00d1IGA", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "BARRAS", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 454, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230310, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES PARQUE ALUCHE / MADRID - LATINA", "papellid": "CIFUENTES DEL", "nombre": "INES", "sapellid": "CORRO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020727", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "86", "lista": "1", "orden": 455, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229274, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MARIA RODRIGO / MADRID - V. DE VALLECAS", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "ISABEL", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28077269", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Talamanca del Jarama", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 462, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 228910, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES AVALON / VALDEMORO", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "CARMEN", "sapellid": "ALONSO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28045815", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n puede variar, ya que el titular puede solicitar el reingreso cuando lo estime oportuno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Dal\u00ed", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 465, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE PERSONA MAYOR (MAXIMO UN A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 229440, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ISABEL LA CATOLICA / MADRID - RETIRO", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "MARCOS", "sapellid": "AGUADO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020909", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana y 3 horas de tarde", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Alfonso XII", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 467, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 230355, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES VICTORIA KENT / FUENLABRADA", "papellid": "ARANCON", "nombre": "CLARA", "sapellid": "ALONSO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. No obstante, se incluye el permiso de lactancia acumulada. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "Polvoranca", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 475, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-17", "id": "", "idnsustituciones": 229485, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MARIANA PINEDA / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "DAZA", "nombre": "RAQUEL PUERTO", "sapellid": "MORALES", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030952", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Alcalde Garrido Juaristi", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 476, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 229157, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CALDERON DE LA BARCA / PINTO", "papellid": "RAPOSO", "nombre": "LAURA", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28067628", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Truno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Francisco Bores", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 477, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-22", "id": "", "idnsustituciones": 230373, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SAN FERNANDO / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "BARON", "nombre": "JUAN JOSE", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28019351", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana. Se imparte Matem\u00e1ticas en 2\u00ba ESO. Jornada completa", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Colmenar Viejo", "nmvial": "k13.5", "lista": "1", "orden": 478, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 229242, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES PEDRO SALINAS / MADRID - USERA", "papellid": "TOLA", "nombre": "M.CONCEPCION", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074244", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del General Marv\u00e1", "nmvial": "24-26", "lista": "1", "orden": 480, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231273, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES CLARA CAMPOAMOR / MOSTOLES", "papellid": "NIETO DE LOS", "nombre": "MANUELA", "sapellid": "DOLORES", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28038884", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Alcorc\u00f3n", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 484, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR EXCEDENCIA VOLUNTARIA INTERES PARTICULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231414, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES ALONSO DE AVELLANEDA / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BARRON", "nombre": "JESUS LUIS", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000467", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "TURNO DIURNO FP BASICA. SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Vitoria", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 490, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-31", "id": "", "idnsustituciones": 229647, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES ALFONSO MORENO / BRUNETE", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "M.SOLEDAD", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "BRUNETE", "ccentro": "28050537", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Estudiantes", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 492, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231182, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280260001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES LAGUNA DE JOATZEL / GETAFE", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "ANA BELEN", "sapellid": "BARRIO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28039827", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Vascongadas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 500, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-05", "id": "", "idnsustituciones": 231355, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES SAN NICASIO / LEGANES", "papellid": "PERALES", "nombre": "MIRIAM", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28040738", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de la Ermita", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 505, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 231418, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES GONZALO TORRENTE BALLESTER / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "REY", "nombre": "M.CARMEN", "sapellid": "MURILLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28028611", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Arag\u00f3n", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 525, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232148, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES ALKALA-NAHAR / ALCALA DE HENARES", "papellid": "ARRIBAS", "nombre": "ANA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28039682", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA COMISION\nPLAZA EN IES ALKAL'A NAHAR DE ALCALA DE HENARES", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1vila", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 527, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 231660, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES LEONARDO DA VINCI / MAJADAHONDA", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "RAQUEL", "sapellid": "CARRERA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MAJADAHONDA", "ccentro": "28032501", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Guadarrama", "nmvial": "42", "lista": "1", "orden": 528, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-10", "id": "", "idnsustituciones": 231253, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280800022", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES ALDEBARAN / ALCOBENDAS", "papellid": "GARCIA", "nombre": "M.DOLORES", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28040660", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Valdelaparra", "nmvial": "90", "lista": "1", "orden": 530, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231838, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES SAN AGUSTIN DE GUADALIX / SAN AGUSTIN DE GUADALIX", "papellid": "DELGADO", "nombre": "LAURA", "sapellid": "MALAGON", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN AGUSTIN DE GUADALIX", "ccentro": "28046339", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 533, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232316, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281290001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES MARGARITA SALAS / MAJADAHONDA", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "QUEIPO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MAJADAHONDA", "ccentro": "28042073", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 542, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 231934, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280800022", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES DOLORES IBARRURI / FUENLABRADA", "papellid": "ORTEGA", "nombre": "MONICA", "sapellid": "MATURANA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042051", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Truno diurno / Imparte docencia en 1\u00ba y 4\u00ba de ESO y 2\u00ba de BACHILLERATO / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Arados", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 544, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-26", "id": "", "idnsustituciones": 232323, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES MANUELA MALASA\u00d1A / MOSTOLES", "papellid": "RUBIO DE LA", "nombre": "M.TERESA", "sapellid": "TORRE", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28033552", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Desarrollo", "nmvial": "50", "lista": "1", "orden": 545, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232592, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES JUAN CARLOS I / CIEMPOZUELOS", "papellid": "MARTIN", "nombre": "JUAN CARLOS", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "CIEMPOZUELOS", "ccentro": "28002181", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de San Francisco", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 546, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 232785, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280400001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "ALAMINOS", "nombre": "CAMILO F.", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y NOCTURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 548, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 232898, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES LEON FELIPE / GETAFE", "papellid": "CANO", "nombre": "ANTONIO", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28040702", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Fuerzas Armadas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 550, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233239, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES AVENIDA DE LOS TOREROS / MADRID - SALAMANCA", "papellid": "PRIETO", "nombre": "MARTA", "sapellid": "VIDAL", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028428", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTEN HORAS DE BIOLOG\u00cdA -GEOLOG\u00cdA Y HORAS EN \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICAO TECNOL\u00d3GICO.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Toreros", "nmvial": "57", "lista": "1", "orden": 556, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 232926, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "CP INF-PRI-SEC ADOLFO SUAREZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "LUCAS", "nombre": "M.CASTILLO", "sapellid": "HONORATO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28063799", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Infanta Catalina Micaela", "nmvial": "31", "lista": "1", "orden": 558, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 232991, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES CARPE DIEM / CHINCHON", "papellid": "PEROGIL", "nombre": "ALICIA BEATRIZ", "sapellid": "SABAN", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CHINCHON", "ccentro": "28040684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1lvarez Laviada", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 564, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232908, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280520001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES GARCIA MORATO / MADRID - LATINA", "papellid": "BRI\u00d1ON", "nombre": "ELISA", "sapellid": "MAHILLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021550", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICO EN JORNADA COMPLETA.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del General Saliquet", "nmvial": "34", "lista": "1", "orden": 568, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233317, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "EMILIO", "sapellid": "VILLAITODO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y NOCTURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 577, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LIBERADO SINDICAL", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 233517, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES AFRICA / FUENLABRADA", "papellid": "TEBAR", "nombre": "JUAN PEDRO", "sapellid": "LARGO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28077907", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Portugal", "nmvial": "41", "lista": "1", "orden": 580, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233497, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES MARIA MOLINER / COSLADA", "papellid": "NAVARRO", "nombre": "ANDREA", "sapellid": "VELO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28028350", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA\nTUTORA DE 3\u00ba ESO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Espa\u00f1a", "nmvial": "115", "lista": "1", "orden": 581, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 233283, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "ORTEGA", "nombre": "MONICA", "sapellid": "MATURANA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE IMPARTE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO. JORNADA COMPLETA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 544, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233678, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "TABERO", "nombre": "ANDREA", "sapellid": "TRUCHADO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE COMPARTE HORARIO CON AFINES PARA \u00c1MBITOS CIENT\u00cdFICOS DE DIVERSIFICACI\u00d3N Y FP BASICA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 583, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233610, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES GRANDE COVIAN / ARGANDA", "papellid": "LAPE\u00d1A", "nombre": "ELENA", "sapellid": "CARBAJO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28039724", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 585, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 233611, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "MOLERO", "nombre": "MARTA", "sapellid": "CIFUENTES", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 587, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-05", "id": "", "idnsustituciones": 233862, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-27", "centro": "IES GRANDE COVIAN / ARGANDA", "papellid": "MA\u00d1ANI", "nombre": "JOSE", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28039724", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 600, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 233733, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "IES RENACIMIENTO / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "SAORIN", "nombre": "BASILIO", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28057271", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Castellflorite", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 603, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 233914, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES ARQUITECTO PERIDIS / LEGANES", "papellid": "ORTEGA", "nombre": "MONICA", "sapellid": "MATURANA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28032471", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en ESO, \u00e1mbito en 3\u00ba de PMAR y a 1\u00ba de bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Alemania", "nmvial": "19", "lista": "1", "orden": 544, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 235150, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "FIGUEREDO", "nombre": "OLIVIA", "sapellid": "BORREGO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 604, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 235292, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "CRISTIAN", "sapellid": "FORMARIZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE IMPARTE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO. JORNADA COMPLETA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 605, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233678, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES VALLECAS I / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "LUIS RUBEN", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020648", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Albufera", "nmvial": "78", "lista": "1", "orden": 608, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 235650, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-05", "centro": "IES LA SERNA / FUENLABRADA", "papellid": "VIVO", "nombre": "MARIA", "sapellid": "GUEVARA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28038860", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte \u00e1mbito cient\u00edfico - tecnol\u00f3gico en PMAR / DIVERSIFICACI\u00d3N", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Zaragoza", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 615, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 237350, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES RAMIRO DE MAEZTU / MADRID - CHAMARTIN", "papellid": "EXPOSITO", "nombre": "FRANCISCO", "sapellid": "COLLADO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Serrano", "nmvial": "127", "lista": "1", "orden": 620, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 238474, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES LA SENDA / GETAFE", "papellid": "GARCIA-CERNUDA", "nombre": "BLAS", "sapellid": "CHARLEN", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28072107", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Segun el tipo de permiso que tiene, la duraci\u00f3n puede ser modificada.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "SENDA", "domicilio": "de Mafalda", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 621, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-06", "id": "", "idnsustituciones": 239371, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES VALLE INCLAN / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "M.JOSEFA", "sapellid": "FERRERO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28042681", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA.\nIMPARTE CLASES EN EL AMBITO CIENTIFICO DE DIVERSIFICACI\u00d3N CURRICULAR", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Juncal", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 624, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-17", "id": "", "idnsustituciones": 238277, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES GREGORIO MARA\u00d1ON / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "RODRIGUEZ DE RIVERA", "nombre": "M.LOURDES", "sapellid": "MENENDEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020119", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de El Ferrol", "nmvial": "43", "lista": "1", "orden": 625, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 239392, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-11", "centro": "IES LOS CASTILLOS / ALCORCON", "papellid": "SAORIN", "nombre": "INES", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28026092", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en el \u00e1mbito cient\u00edfico-tecnol\u00f3gico en diversificaci\u00f3n / PMAR", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Castillos", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 626, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 236430, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES ITURRALDE / MADRID - LATINA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "JOSE ALBERTO", "sapellid": "DONOSO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28040741", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Nuestra Se\u00f1ora de la Luz", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 628, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 233516, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES ATENEA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "MONTOYA", "nombre": "LAURA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28058639", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Santiago de Chuco", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 630, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-09", "id": "", "idnsustituciones": 240030, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES JANE GOODALL / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "SAORIN", "nombre": "BASILIO", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28079357", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Deyanira", "nmvial": "S/N", "lista": "1", "orden": 603, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 242050, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES VILLA DE VALDEMORO / VALDEMORO", "papellid": "MONTOYA", "nombre": "LAURA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28038926", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Herencia", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 630, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-25", "id": "", "idnsustituciones": 241752, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-24", "centro": "IES JOSE LUIS LOPEZ ARANGUREN / FUENLABRADA", "papellid": "LUCAS", "nombre": "M.CASTILLO", "sapellid": "HONORATO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28074050", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Colombia", "nmvial": "28-30", "lista": "1", "orden": 558, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 236470, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "MA\u00d1ANI", "nombre": "JOSE", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en F.P. B\u00e1sica y Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular, aunque desde el centro nos indican que puede alargarse.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 600, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-21", "id": "", "idnsustituciones": 243186, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES ANGEL CORELLA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "GARCIA", "nombre": "EVA MARIA", "sapellid": "RAMA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28036991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Pradillo", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 627, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-09", "id": "", "idnsustituciones": 243245, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES G\u00d3MEZ MORENO / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "PASCUAL", "nombre": "PAULA", "sapellid": "RECUERO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020582", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Hell\u00edn", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 632, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 243197, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-26", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "SAN JOSE", "nombre": "MARIA", "sapellid": "PECES", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 634, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-03", "id": "", "idnsustituciones": 243168, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES GUSTAVO ADOLFO BECQUER / ALGETE", "papellid": "MARIANA", "nombre": "SARA", "sapellid": "GUIJARRO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALGETE", "ccentro": "28040672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Europa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 648, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 244590, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280090001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES JUANA DE CASTILLA / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "NIETO", "nombre": "BRILLY", "sapellid": "POZO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28041433", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valdebernardo", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 650, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 243892, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "CLARO", "nombre": "ANGELA", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 652, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 244170, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES GRI\u00d1ON / GRI\u00d1ON", "papellid": "SERNA", "nombre": "INMACULADA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GRI\u00d1ON", "ccentro": "28046315", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "Alba", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 655, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-03", "id": "", "idnsustituciones": 243168, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280660001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "CP IFP ESCUELA DE HOSTELERIA Y TURISMO SIMONE ORTEGA / MOSTOLES", "papellid": "GARCIA", "nombre": "M.SOLEDAD", "sapellid": "HERRANZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28069431", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turnio mixto ( diurno - vespertino) / Imparte docencia en F.P.B\u00e1sica / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Pintor Vel\u00e1zquez", "nmvial": "64", "lista": "1", "orden": 657, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-12", "id": "", "idnsustituciones": 245460, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES DOMENICO SCARLATTI / ARANJUEZ", "papellid": "VILLARREAL", "nombre": "ALVARO", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28001629", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valeras", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 661, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 244170, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES SAN AGUSTIN DE GUADALIX / SAN AGUSTIN DE GUADALIX", "papellid": "GARCIA", "nombre": "JOSE ALBERTO", "sapellid": "DONOSO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN AGUSTIN DE GUADALIX", "ccentro": "28046339", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 628, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-03", "id": "", "idnsustituciones": 245958, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281290001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES GRAN CAPIT\u00c1N / MADRID - ARGANZUELA", "papellid": "RUBIO", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "GALLEGO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021562", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de los Melanc\u00f3licos", "nmvial": "51", "lista": "1", "orden": 536, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 246828, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES JUAN DE VILLANUEVA / MADRID - USERA", "papellid": "VIVO", "nombre": "MARIA", "sapellid": "GUEVARA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28035330", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE \u00c1MBITOS EN PMAR", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Camino Viejo de Villaverde", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 615, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 246834, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "CEPA ENTREVIAS / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "MONTOYA", "nombre": "LAURA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28042954", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Serena", "nmvial": "394", "lista": "1", "orden": 630, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-09", "id": "", "idnsustituciones": 246950, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES EL ESPINILLO  / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "SERNA", "nombre": "INMACULADA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28013899", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Unanimidad", "nmvial": "15", "lista": "1", "orden": 655, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 246893, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES ALTAIR / GETAFE", "papellid": "PASCUAL", "nombre": "PAULA", "sapellid": "RECUERO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Getafe-Legan\u00e9s", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 632, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-03", "id": "", "idnsustituciones": 247456, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES LAS LAGUNAS / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "OSTOS", "nombre": "SANDRA MARIA", "sapellid": "CAMPILLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28041494", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA\nTUTORA 1\u00ba E.S.O.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 641, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-30", "id": "", "idnsustituciones": 247731, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "IES ALPAJES / ARANJUEZ", "papellid": "ACITORES", "nombre": "ALICIA", "sapellid": "CARAMES", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28039037", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Moreras", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 664, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-14", "id": "", "idnsustituciones": 248511, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-22", "centro": "IES SIMONE VEIL / PARACUELLOS DE JARAMA", "papellid": "MONTOYA", "nombre": "LAURA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "PARACUELLOS DE JARAMA", "ccentro": "28077890", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PARCE", "domicilio": "EQ-01 Sector 4 de Miramadrid", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 630, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 249410, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281040002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES CLARA CAMPOAMOR / MOSTOLES", "papellid": "AMAT DE LEON", "nombre": "M.ELENA", "sapellid": "ARCE", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28038884", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Alcorc\u00f3n", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 591, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-05", "id": "", "idnsustituciones": 250647, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES JAIME FERRAN CLUA / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "OSTOS", "nombre": "SANDRA MARIA", "sapellid": "CAMPILLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28038616", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Jean Paul Sartre", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 641, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250655, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-02", "centro": "IES LUIS DE GONGORA / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "M.JOSEFA", "sapellid": "FERRERO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28040027", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA\nIMPARTE 2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "R\u00edo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 624, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 250721, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES ALTAIR / GETAFE", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "QUEIPO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041411", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Getafe-Legan\u00e9s", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 542, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250774, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES LAS VEREDILLAS / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "GARCIA", "nombre": "M.SOLEDAD", "sapellid": "HERRANZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28025026", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Lisboa", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 657, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250398, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES FRANCISCO GINER DE LOS RIOS / ALCOBENDAS", "papellid": "RUBIO", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "GALLEGO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28000753", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Transici\u00f3n Espa\u00f1ola", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 536, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250989, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-16", "centro": "IES ATENEA / ALCALA DE HENARES", "papellid": "FUENTES", "nombre": "VIOLETA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28046091", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA\nTUTORA 1\u00ba ESO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "R\u00edo Arlanza", "nmvial": "34", "lista": "1", "orden": 618, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-23", "id": "", "idnsustituciones": 251160, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES VILLABLANCA / MADRID - VICALVARO", "papellid": "CIFUENTES DEL", "nombre": "INES", "sapellid": "CORRO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039891", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Villablanca", "nmvial": "79", "lista": "1", "orden": 455, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 253005, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ALAMEDA DE OSUNA / MADRID - BARAJAS", "papellid": "RUIZ", "nombre": "LAKSMI DASI", "sapellid": "MEDINA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28033539", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO EN PMAR Y DIVERSIFICACI\u00d3N CURRICULAR.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Sancha", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 514, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250920, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES CARPE DIEM / FUENLABRADA", "papellid": "MORENO", "nombre": "NAZARETH", "sapellid": "MU\u00d1OZ-TORRERO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28070962", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Nuevo Versalles", "nmvial": "6 bis", "lista": "1", "orden": 522, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 253195, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES RAFAEL FR\u00dcHBECK DE BURGOS / LEGANES", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "RAQUEL", "sapellid": "CARRERA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28075492", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular, aunque desde el centro nos comunican que posiblemente enlace con la maternidad", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Humanes de Madrid", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 528, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 252582, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES EMPERATRIZ MARIA DE AUSTRIA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "M.DOLORES", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020958", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA EN JORNADA COMPLETA. SE IMPARTE TAMBI\u00c9N F\u00cdSICA Y QU\u00cdMICA.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio de Leyva", "nmvial": "84", "lista": "1", "orden": 530, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 251817, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES FRANCISCO UMBRAL / CIEMPOZUELOS", "papellid": "SAORIN", "nombre": "BASILIO", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "CIEMPOZUELOS", "ccentro": "28062035", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a 1\u00ba de Diversificaci\u00f3n", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Hispanidad", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 603, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 252479, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280400001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES EUROPA / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "SANZ", "nombre": "RUBEN", "sapellid": "REDONDO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28046522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Cerro del Tel\u00e9grafo", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 613, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 252940, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES LEON FELIPE / GETAFE", "papellid": "RODRIGUEZ DE RIVERA", "nombre": "M.LOURDES", "sapellid": "MENENDEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28040702", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Fuerzas Armadas", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 625, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-08", "id": "", "idnsustituciones": 253267, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES GREGORIO MARA\u00d1ON / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "EVA MARIA", "sapellid": "RAMA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020119", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de El Ferrol", "nmvial": "43", "lista": "1", "orden": 627, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-31", "id": "", "idnsustituciones": 253191, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES PARQUE ALUCHE / MADRID - LATINA", "papellid": "FRANCO", "nombre": "RAQUEL", "sapellid": "PARRO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020727", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nMA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "86", "lista": "1", "orden": 639, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-03", "id": "", "idnsustituciones": 253102, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES MIGUEL DE CERVANTES / DAGANZO DE ARRIBA", "papellid": "ACITORES", "nombre": "ALICIA", "sapellid": "CARAMES", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "DAGANZO DE ARRIBA", "ccentro": "28060385", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Conde de Coru\u00f1a", "nmvial": "31", "lista": "1", "orden": 664, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-25", "id": "", "idnsustituciones": 253515, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280530001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES ALONSO DE AVELLANEDA / ALCALA DE HENARES", "papellid": "MARTIN", "nombre": "DANIEL", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000467", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N \nTURNO DIURNO. SE IMPARTE EN FP BASICA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Vitoria", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 668, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-02", "id": "", "idnsustituciones": 253553, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES RAYUELA / MOSTOLES", "papellid": "GARCIA", "nombre": "NOELIA", "sapellid": "CASTRO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28044719", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia a grupos de 1\u00ba de Diversificaci\u00f3n / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Magallanes", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 676, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-12", "id": "", "idnsustituciones": 253743, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES MENENDEZ PELAYO / GETAFE", "papellid": "MESONERO", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "RUBIATO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28074669", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en grupos de PMAR Y DIVERSIFICACI\u00d3N / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n de la interesada.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Ciudades", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 679, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE MENOS DE UN MES", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-08", "id": "", "idnsustituciones": 253768, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES MARIA MOLINER / COSLADA", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "IVAN", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28028350", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA\nTOTORIA DE 3\u00ba DIVERSIFICACI\u00d3N. PLAZA BIOLOGI\u00cdA Y GEOLOG\u00cdA CON AFINES AL \u00c1MBITO CIENTIFICO Y TECNOL\u00d3GICO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Espa\u00f1a", "nmvial": "115", "lista": "1", "orden": 684, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 253663, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES GLORIA FUERTES / ALCOBENDAS", "papellid": "ROJO DE LA", "nombre": "ANGEL LUIS", "sapellid": "FUENTE", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28078043", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Pablo Iglesias esquina con C/ Gloria Fuertes", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 674, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-30", "id": "", "idnsustituciones": 252377, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES SAN FERNANDO / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "RICO", "nombre": "LEILA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28019351", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Colmenar Viejo", "nmvial": "k13.5", "lista": "1", "orden": 700, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 253928, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES LAZARO CARDENAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "AGUADO DE LA", "nombre": "SARA", "sapellid": "PAZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28045050", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Isla de S\u00e1lvora", "nmvial": "153", "lista": "1", "orden": 703, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-01", "id": "", "idnsustituciones": 253966, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES JOAQU\u00cdN RODRIGO / MADRID - VICALVARO", "papellid": "SANZ", "nombre": "SARAI", "sapellid": "CASTRILLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28037041", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE \u00c1MBITO CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Casalarreina", "nmvial": "28", "lista": "1", "orden": 689, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 254104, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES REY FERNANDO VI / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "SEGOVIA", "nombre": "JUAN MANUEL", "sapellid": "HOYA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28037065", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 714, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-02", "id": "", "idnsustituciones": 254079, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES RAMIRO DE MAEZTU / MADRID - CHAMARTIN", "papellid": "CHAMORRO", "nombre": "M.JESUS", "sapellid": "DELGADO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Serrano", "nmvial": "127", "lista": "1", "orden": 730, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 254083, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES ATENEA / ALCALA DE HENARES", "papellid": "ABAD", "nombre": "ANGEL", "sapellid": "DURAN", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28046091", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "R\u00edo Arlanza", "nmvial": "34", "lista": "1", "orden": 731, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 254231, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "M.JOSEFA", "sapellid": "FERRERO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 624, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254371, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES RENACIMIENTO / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "MARTIN", "nombre": "LAURA", "sapellid": "PABLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28057271", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Castellflorite", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 734, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254157, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES ALONSO QUIJANO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "RAMON", "sapellid": "CUMPLIDO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28035305", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de las Moreras", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 737, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-03", "id": "", "idnsustituciones": 254475, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES MARQUES DE SUANZES / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "HERRERO", "nombre": "SONSOLES", "sapellid": "SANCHO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039840", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Veinticinco de Septiembre", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 751, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-07", "id": "", "idnsustituciones": 253899, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES LAZARO CARDENAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "MARTINEZ-ALMEIDA", "nombre": "M.MAR", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28045050", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Isla de S\u00e1lvora", "nmvial": "153", "lista": "1", "orden": 762, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-06", "id": "", "idnsustituciones": 254537, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / PARLA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "EVA MARIA", "sapellid": "RAMA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28032559", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "TURNO DIURNO. JEFA DEPARTAMENTO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Juan Carlos I", "nmvial": "12", "lista": "1", "orden": 627, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 254481, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES SEVILLA LA NUEVA / SEVILLA LA NUEVA", "papellid": "MARTINEZ-ALMEIDA", "nombre": "M.MAR", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "SEVILLA LA NUEVA", "ccentro": "28050550", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular. Turno ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Ruise\u00f1or", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 762, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-13", "id": "", "idnsustituciones": 254688, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281410006", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES LA SERNA / FUENLABRADA", "papellid": "SERRANO", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28038860", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno. 2\u00ba Bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Zaragoza", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 770, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-13", "id": "", "idnsustituciones": 254693, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "IES LA SERNA / FUENLABRADA", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "IVAN", "sapellid": "HERNANDEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28038860", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno. 2\u00ba Bachillerato", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Zaragoza", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 684, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-13", "id": "", "idnsustituciones": 254693, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "IES INFANTA ELENA / GALAPAGAR", "papellid": "BARRADAS", "nombre": "JORGE", "sapellid": "CASTRO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "GALAPAGAR", "ccentro": "28042620", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "de Guadarrama", "nmvial": "85", "lista": "1", "orden": 776, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 254887, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280610008", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES EUROPA / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "MARTINEZ", "nombre": "RAMON", "sapellid": "CUMPLIDO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28046522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Cerro del Tel\u00e9grafo", "nmvial": "2", "lista": "1", "orden": 737, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-28", "id": "", "idnsustituciones": 255085, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-08", "centro": "IES SIERRA DE GUADARRAMA / SOTO DEL REAL", "papellid": "RICO", "nombre": "LEILA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SOTO DEL REAL", "ccentro": "28057751", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Soto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 700, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-07", "id": "", "idnsustituciones": 255165, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-09", "centro": "IES BARRIO SIMANCAS / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "MINGUEZ", "nombre": "ISRAEL", "sapellid": "JIMENEZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020201", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Zarat\u00e1n", "nmvial": "6", "lista": "1", "orden": 431, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-08", "id": "", "idnsustituciones": 255216, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES ISABEL LA CATOLICA / MADRID - RETIRO", "papellid": "AGUADO DE LA", "nombre": "SARA", "sapellid": "PAZ", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020909", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Alfonso XII", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 703, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 255296, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-13", "centro": "IES LA ESTRELLA / MADRID - RETIRO", "papellid": "ABAD", "nombre": "ANGEL", "sapellid": "DURAN", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028453", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estrella Polar", "nmvial": "10", "lista": "1", "orden": 731, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-08", "id": "", "idnsustituciones": 255240, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-13", "centro": "IES VILLA DE VALDEMORO / VALDEMORO", "papellid": "AGUILERA", "nombre": "NOEMI", "sapellid": "MONTILLA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28038926", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "LA DURACI\u00d3N DEPENDER\u00c1 DE LA EVOLUCI\u00d3N DEL TITULAR. TURNO DIURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Herencia", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 777, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-21", "id": "", "idnsustituciones": 255395, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES MARIANO JOSE DE LARRA / MADRID - LATINA", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "HADAY", "sapellid": "PORTILLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028431", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Camarena", "nmvial": "181", "lista": "1", "orden": 781, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-13", "id": "", "idnsustituciones": 255496, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-17", "centro": "IES ALONSO DE AVELLANEDA / ALCALA DE HENARES", "papellid": "MARTIN", "nombre": "LAURA", "sapellid": "PABLO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000467", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA DEL TITULAR\nTURNO DIURNO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Vitoria", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 734, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-30", "id": "", "idnsustituciones": 255733, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-17", "centro": "IES GABRIEL CISNEROS / MOSTOLES", "papellid": "RODRIGO", "nombre": "EDUARDO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28050549", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de las Ariz\u00f3nicas", "nmvial": "20", "lista": "1", "orden": 783, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-26", "id": "", "idnsustituciones": 255684, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-22", "centro": "IES REY FERNANDO VI / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "FORTES", "nombre": "ANXOS", "sapellid": "SANTISO", "cfunc": "0590008", "year": "", "dfuncion": "BIOLOGIA Y GEOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28037065", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 790, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-17", "id": "", "idnsustituciones": 255947, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES FELIPE II / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "JOSE MARIA", "sapellid": "LOPEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28025828", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Valdebernardo", "nmvial": "1", "lista": "3", "orden": 2, "acceso": " ", "resp": "S", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 228926, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "ALFAGEME", "nombre": "ANGEL", "sapellid": "MARIN", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 357, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE POR JUBILACION", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 229500, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES DOLORES IBARRURI / FUENLABRADA", "papellid": "BLANCO", "nombre": "CARMEN MARIA", "sapellid": "ROQUE", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28042051", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Arados", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 365, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230859, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES LA FORTUNA / LEGANES", "papellid": "DONDARZA", "nombre": "GERMAN", "sapellid": "MERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28038872", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Castelo Branco", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 367, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230224, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "ARNAIZ", "nombre": "JESUS ENRIQUE", "sapellid": "BARRERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076371", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estefanita", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 368, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 229746, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES MARQUES DE SANTILLANA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "GARCIA", "nombre": "CATALINA", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28002312", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Isla del Rey", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 380, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230544, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES BLAS DE OTERO / MADRID - LATINA", "papellid": "UBEDA", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "SOSA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030927", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "130", "lista": "1", "orden": 386, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 230978, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SANTA EUGENIA / MADRID - V. DE VALLECAS", "papellid": "RAMIREZ", "nombre": "MARIA JESUS", "sapellid": "POZUELO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28042644", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cerro Almod\u00f3var", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 389, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 229699, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 8, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ANA MARIA MATUTE / VELILLA DE SAN ANTONIO", "papellid": "HUERGA", "nombre": "MARIA CRISTINA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VELILLA DE SAN ANTONIO", "ccentro": "28057209", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Olivar", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 395, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-02", "id": "", "idnsustituciones": 229120, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281670001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 9, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES ISIDRA DE GUZMAN / ALCALA DE HENARES", "papellid": "VEGAS", "nombre": "FERNANDO", "sapellid": "GALDOS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28080517", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Gardenia", "nmvial": "29", "lista": "1", "orden": 397, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 229532, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 10, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES BLAS DE OTERO / MADRID - LATINA", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030927", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno de ma\u00f1ana. Se imparte hora de Matem\u00e1ticas.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Maqueda", "nmvial": "130", "lista": "1", "orden": 403, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 228315, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 11, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES VALMAYOR / VALDEMORILLO", "papellid": "VELARDIEZ", "nombre": "ELENA", "sapellid": "SALA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VALDEMORILLO", "ccentro": "28045839", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Paz", "nmvial": "99", "lista": "1", "orden": 405, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-10", "id": "", "idnsustituciones": 230580, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281600012", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 12, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES CARMEN MARTIN GAITE / NAVALCARNERO", "papellid": "TORRES", "nombre": "MANUEL EDUARDO", "sapellid": "CABALLERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVALCARNERO", "ccentro": "28023327", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CTRA", "domicilio": "DE CADALSO DE LOS VIDRIOS", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 406, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 229666, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280960003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 13, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES SAN ISIDRO / MADRID - CENTRO", "papellid": "UBEDA", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "SOSA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020946", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Toledo", "nmvial": "39", "lista": "1", "orden": 386, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE HIJO MENOR DE TRES A\u00d1OS (PRI. A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231394, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES LOS CASTILLOS / ALCORCON", "papellid": "MORAL", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "CORTECERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28026092", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de los Castillos", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 408, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231536, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES CARPE DIEM / FUENLABRADA", "papellid": "SANTOS", "nombre": "IKER", "sapellid": "BLANCO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28070962", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Nuevo Versalles", "nmvial": "6 bis", "lista": "1", "orden": 409, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-23", "id": "", "idnsustituciones": 231465, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES ANTONIO GAUDI / COSLADA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "VIRGINIA", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28041391", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del J\u00facar", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 410, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231977, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES MIGUEL DE CERVANTES / MOSTOLES", "papellid": "SANTIAGO", "nombre": "FERNANDO JOSE", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28050720", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de Arroyomolinos", "nmvial": "58", "lista": "1", "orden": 411, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 232202, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "CEPA AGUSTINA DE ARAGON / MOSTOLES", "papellid": "CHECA", "nombre": "LINA MARIA", "sapellid": "VILLAR", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28030204", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n puede verse modificada. No obstante, el centro nos indica que podr\u00eda unirse a la lactancia acumulada hasta el 21-12. Turno vespertino. Imparte en \u00e1mbito cient\u00edfico-tecnol\u00f3gico y 1\u00baBachill.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Camino de Humanes", "nmvial": "63", "lista": "1", "orden": 417, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-26", "id": "", "idnsustituciones": 230667, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES ISABEL LA CATOLICA / MADRID - RETIRO", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "JOSE MANUEL", "sapellid": "ZAFRA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020909", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Alfonso XII", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 423, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 231891, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES SAN ISIDORO DE SEVILLA / MADRID - CHAMBERI", "papellid": "MENDEZ", "nombre": "MARIA DEL PILA", "sapellid": "CALVO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28034441", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "del Marqu\u00e9s de Comillas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 424, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 232773, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES VALLECAS I / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "GRANDE", "nombre": "PABLO", "sapellid": "NOSTI", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020648", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Albufera", "nmvial": "78", "lista": "1", "orden": 425, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-14", "id": "", "idnsustituciones": 232581, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES GRANDE COVIAN / ARGANDA", "papellid": "ROPERO", "nombre": "HUGO", "sapellid": "RECIO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28039724", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 427, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 232975, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES MATEMATICO PUIG ADAM / GETAFE", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "MARIA TRINIDAD", "sapellid": "NARANJO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28003201", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Toledo", "nmvial": "45", "lista": "1", "orden": 430, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233231, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES JOS\u00c9 HIERRO / GETAFE", "papellid": "GUERRERO", "nombre": "EVA MARIA", "sapellid": "FLORES", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28040696", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en Bachillerato y Bachillerato de Excelencia / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Juan Carlos I", "nmvial": "9", "lista": "1", "orden": 434, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 233116, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES RAMIRO DE MAEZTU / MADRID - CHAMARTIN", "papellid": "ROJAS", "nombre": "VICTOR JOSE", "sapellid": "RAMOS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Serrano", "nmvial": "127", "lista": "1", "orden": 436, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 232920, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES CARLOS III / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "ARROYO", "nombre": "LUCAS", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020557", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Arcos de Jal\u00f3n", "nmvial": "116", "lista": "1", "orden": 441, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 233036, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "ROCIO", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 444, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 233092, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-29", "centro": "IES CARPE DIEM / CHINCHON", "papellid": "SANTOS", "nombre": "IKER", "sapellid": "BLANCO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "CHINCHON", "ccentro": "28040684", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "\u00c1lvarez Laviada", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 409, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 234433, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280520001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "CEPA ATALAYAS / MOLAR(EL)", "papellid": "ALBALAT", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "PASTOR", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "MOLAR(EL)", "ccentro": "28045463", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Es muy probable que su duraci\u00f3n sea hasta final de curso.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Macarena", "nmvial": "13", "lista": "1", "orden": 447, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-26", "id": "", "idnsustituciones": 237133, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280860001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES JIMENA MENENDEZ PIDAL / FUENLABRADA", "papellid": "HIDALGO", "nombre": "ANA MARIA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28069844", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "del Molino", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 448, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 234810, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES MARIANO JOSE DE LARRA / MADRID - LATINA", "papellid": "ESCALADA", "nombre": "ELENA", "sapellid": "YA\u00d1EZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28028431", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Camarena", "nmvial": "181", "lista": "1", "orden": 470, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE UN MES O M\u00c1S", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-17", "id": "", "idnsustituciones": 231189, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES LOS OLIVOS / MEJORADA DEL CAMPO", "papellid": "ARROYO", "nombre": "LUCAS", "sapellid": "GOMEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "MEJORADA DEL CAMPO", "ccentro": "28045025", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Joan Mir\u00f3", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 441, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 238690, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280840001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES FRANCISCO GINER DE LOS RIOS / ALCOBENDAS", "papellid": "GARCIA", "nombre": "ROCIO", "sapellid": "IGLESIAS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28000753", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Transici\u00f3n Espa\u00f1ola", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 444, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-31", "id": "", "idnsustituciones": 238230, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES SIERRA DE GUADARRAMA / SOTO DEL REAL", "papellid": "ALBALAT", "nombre": "JAVIER", "sapellid": "PASTOR", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SOTO DEL REAL", "ccentro": "28057751", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Soto", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 447, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-04", "id": "", "idnsustituciones": 238450, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281440001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-11", "centro": "IES JUAN RAMON JIM\u00c9NEZ / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "SANTIAGO", "nombre": "FERNANDO JOSE", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076371", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Estefanita", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 411, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-11", "id": "", "idnsustituciones": 239851, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-11", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "DIAZ DE MERA", "nombre": "RAMON", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno. Imparte docencia en 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 473, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-27", "id": "", "idnsustituciones": 238395, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES PINTOR ANTONIO LOPEZ / TRES CANTOS", "papellid": "MORALES", "nombre": "JOSE MIGUEL", "sapellid": "ALONSO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TRES CANTOS", "ccentro": "28042103", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Or\u00e9gano", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 476, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 240095, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "289030001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES LOS OLIVOS / MEJORADA DEL CAMPO", "papellid": "CALERO", "nombre": "MANUELA", "sapellid": "CEPEDA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "MEJORADA DEL CAMPO", "ccentro": "28045025", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Joan Mir\u00f3", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 477, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 238690, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280840001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES SATAFI / GETAFE", "papellid": "ROSADO", "nombre": "MARIA ROCIO", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28041615", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Ciudades", "nmvial": "104", "lista": "1", "orden": 486, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-25", "id": "", "idnsustituciones": 240599, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES VILLAREJO DE SALVAN\u00c9S / VILLAREJO DE SALVANES", "papellid": "NOVALES", "nombre": "MARIA ELENA", "sapellid": "RUEDA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VILLAREJO DE SALVANES", "ccentro": "28045049", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE LA FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Santa Elena", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 489, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 240495, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281800001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES ANGEL CORELLA / COLMENAR VIEJO", "papellid": "GARCIA", "nombre": "VANESA", "sapellid": "BLANCO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "COLMENAR VIEJO", "ccentro": "28036991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Pradillo", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 490, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-07", "id": "", "idnsustituciones": 240050, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280450001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES MIGUEL HERN\u00c1NDEZ / MOSTOLES", "papellid": "CUTANDA", "nombre": "PEDRO", "sapellid": "LUCENA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "MOSTOLES", "ccentro": "28042097", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Carlos V", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 492, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-24", "id": "", "idnsustituciones": 241044, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280920001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-18", "centro": "IES VALMAYOR / VALDEMORILLO", "papellid": "DIEZ DE LA", "nombre": "PEDRO ALVARO", "sapellid": "ROSA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VALDEMORILLO", "ccentro": "28045839", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Paz", "nmvial": "99", "lista": "1", "orden": 506, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-10", "id": "", "idnsustituciones": 240684, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281600012", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES GUSTAVO ADOLFO BECQUER / ALGETE", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "TERESA MARIA", "sapellid": "ROMERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALGETE", "ccentro": "28040672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Europa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 507, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-13", "id": "", "idnsustituciones": 242253, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280090001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-20", "centro": "IES EL ESPINILLO  / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "MORENO", "nombre": "CARMEN MIREYA", "sapellid": "MATEOS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28013899", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Unanimidad", "nmvial": "15", "lista": "1", "orden": 511, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 242633, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES MIRASIERRA / MADRID - FUENCARRAL", "papellid": "RAMIREZ", "nombre": "MARIA JESUS", "sapellid": "POZUELO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28038355", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de la Portera del Cura", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 389, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 243911, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES ANSELMO LORENZO / SAN MARTIN DE LA VEGA", "papellid": "HIDALGO", "nombre": "ANA MARIA", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN MARTIN DE LA VEGA", "ccentro": "28044768", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "abogados de atocha", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 448, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-10", "id": "", "idnsustituciones": 244930, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281320007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES ALAMEDA DE OSUNA / MADRID - BARAJAS", "papellid": "DIAZ DE MERA", "nombre": "RAMON", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28033539", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Sancha", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 473, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 245643, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES ITURRALDE / MADRID - LATINA", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "TERESA MARIA", "sapellid": "ROMERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28040741", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Nuestra Se\u00f1ora de la Luz", "nmvial": "53", "lista": "1", "orden": 507, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 240928, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES JOSE LUIS SAMPEDRO / TRES CANTOS", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "EDITH", "sapellid": "FERRERA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TRES CANTOS", "ccentro": "28035317", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Vega", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 525, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LIBERADO SINDICAL", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 244651, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "289030001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-07", "centro": "IES ANA MARIA MATUTE / VELILLA DE SAN ANTONIO", "papellid": "DOCAL", "nombre": "PATRICIA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "VELILLA DE SAN ANTONIO", "ccentro": "28057209", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Olivar", "nmvial": "14", "lista": "1", "orden": 531, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-16", "id": "", "idnsustituciones": 245691, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281670001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES PINTOR ANTONIO LOPEZ / TRES CANTOS", "papellid": "SANTOS", "nombre": "IKER", "sapellid": "BLANCO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "TRES CANTOS", "ccentro": "28042103", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Or\u00e9gano", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 409, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-13", "id": "", "idnsustituciones": 246937, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "289030001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES SAN ISIDORO DE SEVILLA / MADRID - CHAMBERI", "papellid": "GARCIA", "nombre": "VANESA", "sapellid": "BLANCO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28034441", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PLAZA", "domicilio": "del Marqu\u00e9s de Comillas", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 490, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 246650, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-14", "centro": "IES MIGUEL DELIBES / TORREJON DE LA CALZADA", "papellid": "MORENO", "nombre": "CARMEN MIREYA", "sapellid": "MATEOS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "TORREJON DE LA CALZADA", "ccentro": "28058688", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Imparte docencia en 1\u00ba, 3\u00ba y 4\u00ba de ESO y en 1\u00ba y 2\u00ba de Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Miguel Hern\u00e1ndez", "nmvial": "2A", "lista": "1", "orden": 511, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 247308, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "IES JOSE SARAMAGO / ARGANDA", "papellid": "BA\u00d1OS", "nombre": "CARMEN MARIA", "sapellid": "ORTEGA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ARGANDA", "ccentro": "28058627", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CMNO", "domicilio": "de Valdearganda", "nmvial": "8", "lista": "1", "orden": 553, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 247378, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280140001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-16", "centro": "CP INF-PRI-SEC JUAN DE GOYENECHE / NUEVO BAZTAN", "papellid": "LEACHE", "nombre": "I\u00d1AKI", "sapellid": "SETUAIN", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "NUEVO BAZTAN", "ccentro": "28023388", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA AUNQUE SE PREVEE DE CORTA DURACION\nSE RECOMIENDA TENER VEHICULO PROPIO YA QUE LAS COMUNICACIONES NO SON BUENAS", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Glasgow", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 561, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-25", "id": "", "idnsustituciones": 247736, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281000004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "IES COMPLUTENSE / ALCALA DE HENARES", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "GUILLERMO", "sapellid": "MARTINEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA. SI ES POSIBLE HABILITACI\u00d3N INGL\u00c9S\n", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Valladolid", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 567, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-30", "id": "", "idnsustituciones": 248450, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "IES VEGA DEL JARAMA / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "MARTIN", "nombre": "JUAN IGNACIO", "sapellid": "DUE\u00d1AS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28024290", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "2\u00ba BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "18", "lista": "1", "orden": 590, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 247380, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-22", "centro": "IES SANTA EUGENIA / MADRID - V. DE VALLECAS", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "MORENO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28042644", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Cerro Almod\u00f3var", "nmvial": "5", "lista": "1", "orden": 403, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250088, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-24", "centro": "IES DUQUE DE RIVAS / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "ESCALADA", "nombre": "ELENA", "sapellid": "YA\u00d1EZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28044756", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de la Chopera", "nmvial": "64", "lista": "1", "orden": 470, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 250250, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-28", "centro": "IES EL OLIVO / PARLA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "CONDE", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28044720", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en ESO y Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Felipe II", "nmvial": "11", "lista": "3", "orden": 537, "acceso": "S", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250454, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES ATENEA / ALCALA DE HENARES", "papellid": "DIAZ DE MERA", "nombre": "RAMON", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28046091", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA\nTUTOR 3\u00ba ESO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "R\u00edo Arlanza", "nmvial": "34", "lista": "1", "orden": 473, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-02", "id": "", "idnsustituciones": 250555, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES EL OLIVO / PARLA", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "TERESA MARIA", "sapellid": "ROMERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28044720", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / Imparte docencia en ESO y Bachillerato.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Felipe II", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 507, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 250454, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "CP INF-PRI-SEC ISABEL LA CATOLICA / NAVAS DEL REY", "papellid": "PARRA", "nombre": "ALICIA", "sapellid": "RUIZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "NAVAS DEL REY", "ccentro": "28023364", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada a petici\u00f3n del interesado.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "V\u00cdA OL\u00cdMPICA", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 612, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-09", "id": "", "idnsustituciones": 250560, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280990002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES ALAMEDA DE OSUNA / MADRID - BARAJAS", "papellid": "MAESTRE", "nombre": "ALMUDENA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28033539", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Sancha", "nmvial": "11", "lista": "1", "orden": 616, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250554, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-02", "centro": "IES GABRIEL GARCIA MARQUEZ / MADRID - HORTALEZA", "papellid": "GUERRERO", "nombre": "EVA MARIA", "sapellid": "FLORES", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28039888", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Nevado del Ruiz", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 434, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-13", "id": "", "idnsustituciones": 250725, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES AFRICA / FUENLABRADA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "GUILLERMO", "sapellid": "MAYORAL", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28077907", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Al tratarse de un permiso por cuidado de familiar, la duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de ese familiar. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Portugal", "nmvial": "41", "lista": "1", "orden": 385, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-23", "id": "", "idnsustituciones": 250905, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-16", "centro": "IES LEON FELIPE / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "EDITH", "sapellid": "FERRERA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28030228", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Fernando", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 525, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-30", "id": "", "idnsustituciones": 251091, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-16", "centro": "IES GUSTAVO ADOLFO BECQUER / ALGETE", "papellid": "LEACHE", "nombre": "I\u00d1AKI", "sapellid": "SETUAIN", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALGETE", "ccentro": "28040672", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Europa", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 561, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-23", "id": "", "idnsustituciones": 251220, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280090001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES RENACIMIENTO / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "GUILLERMO", "sapellid": "MAYORAL", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28057271", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Castellflorite", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 385, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-31", "id": "", "idnsustituciones": 253073, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES JOSEFINA ALDECOA / ALCORCON", "papellid": "CHECA", "nombre": "LINA MARIA", "sapellid": "VILLAR", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28039700", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Sahag\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 417, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 253126, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES CA\u00d1ADA REAL / GALAPAGAR", "papellid": "GUERRERO", "nombre": "EVA MARIA", "sapellid": "FLORES", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "GALAPAGAR", "ccentro": "28046352", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Carmen Mart\u00edn Gaite", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 434, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-16", "id": "", "idnsustituciones": 251457, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280610008", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES CALDERON DE LA BARCA / PINTO", "papellid": "SANZ", "nombre": "MIREN NEKANE", "sapellid": "LABANDIBAR", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28067628", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n puede ser modificada", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Francisco Bores", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 461, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "NO CONSTA", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-16", "id": "", "idnsustituciones": 253130, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES CALDERON DE LA BARCA / PINTO", "papellid": "DIAZ DE MERA", "nombre": "RAMON", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28067628", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Francisco Bores", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 473, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-20", "id": "", "idnsustituciones": 253290, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 5, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ANTONIO GAUDI / COSLADA", "papellid": "GARCIA", "nombre": "VANESA", "sapellid": "BLANCO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28041391", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del J\u00facar", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 490, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 252892, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 6, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES VILLA DE VALDEMORO / VALDEMORO", "papellid": "CUTANDA", "nombre": "PEDRO", "sapellid": "LUCENA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28038926", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "El titular puede modificar la duraci\u00f3n del permiso. No obstante, en ella se incluye el permiso de lactancia acumulada.Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Herencia", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 492, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR PATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-23", "id": "", "idnsustituciones": 252539, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 7, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES DUQUE DE RIVAS / RIVAS-VACIAMADRID", "papellid": "RODRIGUEZ", "nombre": "EDITH", "sapellid": "FERRERA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "RIVAS-VACIAMADRID", "ccentro": "28044756", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PASEO", "domicilio": "de la Chopera", "nmvial": "64", "lista": "1", "orden": 525, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 253434, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281230007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES PROFESOR MAXIMO TRUEBA / BOADILLA DEL MONTE", "papellid": "MARTIN", "nombre": "JUAN IGNACIO", "sapellid": "DUE\u00d1AS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "BOADILLA DEL MONTE", "ccentro": "28041378", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Santillana del Mar", "nmvial": "22", "lista": "1", "orden": 590, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-25", "id": "", "idnsustituciones": 253376, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280220001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES ANTONIO GAUDI / COSLADA", "papellid": "POZO", "nombre": "DAVID DEL", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "COSLADA", "ccentro": "28041391", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del J\u00facar", "nmvial": "1", "lista": "1", "orden": 621, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-23", "id": "", "idnsustituciones": 252892, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280490001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "CARRERO", "nombre": "MARIA JOSE", "sapellid": "PAJARES", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 629, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 253480, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES VALLECAS I / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "SANZ", "nombre": "MIREN NEKANE", "sapellid": "LABANDIBAR", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020648", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de la Albufera", "nmvial": "78", "lista": "1", "orden": 461, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 253683, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-17", "centro": "IES ANSELMO LORENZO / SAN MARTIN DE LA VEGA", "papellid": "TRUJILLO", "nombre": "BEATRIZ", "sapellid": "PEREZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN MARTIN DE LA VEGA", "ccentro": "28044768", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "abogados de atocha", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 640, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 253653, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281320007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES EMILIO CASTELAR / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "GARCIA", "nombre": "PABLO", "sapellid": "DIEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018435", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de R\u00edo de Oro", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 532, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 253843, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES JOSE PEDRO PEREZ LLORCA / PARLA", "papellid": "BAEZA", "nombre": "NOELIA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28080025", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Jaime I El Conquistador", "nmvial": "143", "lista": "1", "orden": 643, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 253848, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES CARDENAL CISNEROS / MADRID - CENTRO", "papellid": "MEDINA", "nombre": "CARMEN", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "02", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020934", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y NOCTURNO. SE IMPARTE TAMBI\u00c9N F\u00cdSICA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de los Reyes", "nmvial": "4", "lista": "3", "orden": 42, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-17", "id": "", "idnsustituciones": 253841, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES PALAS ATENEA / TORREJON DE ARDOZ", "papellid": "DIAZ DE MERA", "nombre": "RAMON", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "TORREJON DE ARDOZ", "ccentro": "28041500", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Arrope", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 473, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ASUNTOS PROPIOS DE UN MES O M\u00c1S", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-23", "id": "", "idnsustituciones": 254119, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281480001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES JOSE PEDRO PEREZ LLORCA / PARLA", "papellid": "TREVI\u00d1O", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "GONZALVO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PARLA", "ccentro": "28080025", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Jaime I El Conquistador", "nmvial": "143", "lista": "3", "orden": 128, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-31", "id": "", "idnsustituciones": 253848, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES ISIDRA DE GUZMAN / ALCALA DE HENARES", "papellid": "ALFAYA", "nombre": "EVA", "sapellid": "MU\u00d1OZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28080517", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Gardenia", "nmvial": "29", "lista": "3", "orden": 144, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254197, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-26", "centro": "IES NEIL ARMSTRONG / VALDEMORO", "papellid": "MARTIN", "nombre": "FRANCISCO JAVI", "sapellid": "CORDERO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "VALDEMORO", "ccentro": "28074062", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n del titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "RONDA", "domicilio": "SAN SEBASTIAN", "nmvial": "10", "lista": "3", "orden": 150, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-23", "id": "", "idnsustituciones": 254311, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281610001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES ISIDRA DE GUZMAN / ALCALA DE HENARES", "papellid": "MORENO", "nombre": "MAR\u00cdA DEL MAR", "sapellid": "GONZ\u00c1LEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28080517", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Gardenia", "nmvial": "29", "lista": "3", "orden": 168, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254197, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES FRANCISCO AYALA / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "DOCAL", "nombre": "PATRICIA", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28074918", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA.SE IMPARTE BACHILLERATO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Jacobeo", "nmvial": "33", "lista": "1", "orden": 531, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-24", "id": "", "idnsustituciones": 254706, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES ENRIQUE TIERNO GALVAN / LEGANES", "papellid": "TREVI\u00d1O", "nombre": "SERGIO", "sapellid": "GONZALVO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "LEGANES", "ccentro": "28037004", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Agustinos", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 128, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-11", "id": "", "idnsustituciones": 254682, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280740002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "IES EMILIO CASTELAR / MADRID - CARABANCHEL", "papellid": "POZO", "nombre": "DAVID DEL", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018435", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de R\u00edo de Oro", "nmvial": "4", "lista": "1", "orden": 621, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-06", "id": "", "idnsustituciones": 254438, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-03", "centro": "CP INF-PRI-SEC JUAN DE GOYENECHE / NUEVO BAZTAN", "papellid": "ALONSO", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "CHICO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "NUEVO BAZTAN", "ccentro": "28023388", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA\nSE RECOMIENDA DISPONER DE VEHICULO PROPIO, MALA COMUNICACI\u00d3N DE TRANSPORTE AL CENTRO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "Glasgow", "nmvial": "1", "lista": "3", "orden": 236, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-15", "id": "", "idnsustituciones": 254883, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281000004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES MENENDEZ PELAYO / GETAFE", "papellid": "POZO", "nombre": "DAVID DEL", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "GETAFE", "ccentro": "28074669", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de las Ciudades", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 621, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-06", "id": "", "idnsustituciones": 254957, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280650003", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES CELESTINO MUTIS / MADRID - VILLAVERDE", "papellid": "MEDINA", "nombre": "CARMEN", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030174", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA. SE IMPARTE BACHILLERATO.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Huerta de Villaverde", "nmvial": "15", "lista": "3", "orden": 42, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "LICENCIA POR MATRIMONIO", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 255084, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES ISIDRA DE GUZMAN / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BASALLOTE", "nombre": "PEDRO", "sapellid": "SEGURA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28080517", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Gardenia", "nmvial": "29", "lista": "3", "orden": 261, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254197, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES VALMAYOR / VALDEMORILLO", "papellid": "MENDEZ", "nombre": "JESUS JAVIER", "sapellid": "ESTEBAN", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VALDEMORILLO", "ccentro": "28045839", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Paz", "nmvial": "99", "lista": "3", "orden": 271, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254501, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281600012", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-09", "centro": "IES VALMAYOR / VALDEMORILLO", "papellid": "BA\u00d1OS", "nombre": "CARMEN MARIA", "sapellid": "ORTEGA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "VALDEMORILLO", "ccentro": "28045839", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Paz", "nmvial": "99", "lista": "1", "orden": 553, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 254501, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281600012", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES ALFREDO KRAUS / MADRID - SAN BLAS", "papellid": "MARTIN", "nombre": "JUAN IGNACIO", "sapellid": "DUE\u00d1AS", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28076368", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Ma\u00f1ana", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Guadalajara", "nmvial": "126", "lista": "1", "orden": 590, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-13", "id": "", "idnsustituciones": 255340, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-14", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BA\u00d1OS", "nombre": "CARMEN MARIA", "sapellid": "ORTEGA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 553, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-31", "id": "", "idnsustituciones": 255449, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES LAZARO CARDENAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "SANZ", "nombre": "MIREN NEKANE", "sapellid": "LABANDIBAR", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28045050", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Isla de S\u00e1lvora", "nmvial": "153", "lista": "1", "orden": 461, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-10", "id": "", "idnsustituciones": 255544, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES CARMEN MART\u00cdN GAITE / MORALZARZAL", "papellid": "ALONSO", "nombre": "ALEJANDRO", "sapellid": "CHICO", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "MORALZARZAL", "ccentro": "28022207", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Marqu\u00e9s de Santillana", "nmvial": "14", "lista": "3", "orden": 236, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-23", "id": "", "idnsustituciones": 255589, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280900001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-21", "centro": "IES ANSELMO LORENZO / SAN MARTIN DE LA VEGA", "papellid": "MEDINA", "nombre": "CARMEN", "sapellid": "SANCHEZ", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN MARTIN DE LA VEGA", "ccentro": "28044768", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "abogados de atocha", "nmvial": "4", "lista": "3", "orden": 42, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-03", "id": "", "idnsustituciones": 255773, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281320007", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-23", "centro": "IES SANTIAGO RUSI\u00d1OL / ARANJUEZ", "papellid": "MAESTRE", "nombre": "ALMUDENA", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590019", "year": "", "dfuncion": "TECNOLOGIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ARANJUEZ", "ccentro": "28062011", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alhambra de Granada", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 616, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-08", "id": "", "idnsustituciones": 255995, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280130002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-19", "centro": "IES LOPE DE VEGA / MADRID - CENTRO", "papellid": "CASTELLANOS", "nombre": "ROSA MARIA", "sapellid": "MARTOS", "cfunc": "0590102", "year": "", "dfuncion": "ANALISIS Y QUIMICA INDUSTRIAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28019889", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de San Bernardo", "nmvial": "70", "lista": "1", "orden": 41, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 232511, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-21", "centro": "IES VIRGEN DE LA PALOMA / MADRID - MONCLOA", "papellid": "SELEIMA", "nombre": "SALAMA", "sapellid": "LEGSAL", "cfunc": "0590102", "year": "", "dfuncion": "ANALISIS Y QUIMICA INDUSTRIAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28020341", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Francos Rodr\u00edguez", "nmvial": "106", "lista": "3", "orden": 22, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-21", "id": "", "idnsustituciones": 232918, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-05", "centro": "IES PALOMERAS VALLECAS / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "MAESTRE", "nombre": "RAFAEL", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590102", "year": "", "dfuncion": "ANALISIS Y QUIMICA INDUSTRIAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021549", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Mercator", "nmvial": "4", "lista": "3", "orden": 44, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-04", "id": "", "idnsustituciones": 237921, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-28", "centro": "IES PALOMERAS VALLECAS / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "BUENO", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "RUEDA", "cfunc": "0590102", "year": "", "dfuncion": "ANALISIS Y QUIMICA INDUSTRIAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28021549", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Mercator", "nmvial": "4", "lista": "3", "orden": 55, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-18", "id": "", "idnsustituciones": 243612, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-30", "centro": "IES VICENTE ALEIXANDRE / PINTO", "papellid": "MAESTRE", "nombre": "RAFAEL", "sapellid": "RODRIGUEZ", "cfunc": "0590102", "year": "", "dfuncion": "ANALISIS Y QUIMICA INDUSTRIAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28026031", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Asturias", "nmvial": "20", "lista": "3", "orden": 44, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-12", "id": "", "idnsustituciones": 250561, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-16", "centro": "IES VICENTE ALEIXANDRE / PINTO", "papellid": "PEREZ", "nombre": "JOSU I\u00d1AKI", "sapellid": "CASTA\u00d1OS", "cfunc": "0590102", "year": "", "dfuncion": "ANALISIS Y QUIMICA INDUSTRIAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "PINTO", "ccentro": "28026031", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Asturias", "nmvial": "20", "lista": "3", "orden": 38, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-24", "id": "", "idnsustituciones": 251104, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281130001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES REY FERNANDO VI / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "GOMEZ", "nombre": "AMALIA MARIA", "sapellid": "PRIETO", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28037065", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "se desconoce la fecha exacta de finalizacion del permiso", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 10, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "COMISI\u00d3N DE SERVICIOS DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 231462, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES REY FERNANDO VI / SAN FERNANDO DE HENARES", "papellid": "BUZON", "nombre": "PABLO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "SAN FERNANDO DE HENARES", "ccentro": "28037065", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DEL PERMISO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "de Ir\u00fan", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 16, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-01", "id": "", "idnsustituciones": 231471, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281300002", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES GASPAR MELCHOR DE JOVELLANOS / FUENLABRADA", "papellid": "ALONSO", "nombre": "M.ESTHER", "sapellid": "NU\u00d1O", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28033850", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de M\u00f3stoles", "nmvial": "64", "lista": "3", "orden": 27, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-28", "id": "", "idnsustituciones": 231473, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 3, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "IES LAS CANTERAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "RIEGO", "nombre": "LAURA DEL", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28041597", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pe\u00f1alara", "nmvial": "2", "lista": "3", "orden": 28, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-09-30", "id": "", "idnsustituciones": 231106, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 4, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-15", "centro": "IES LA ARBOLEDA / ALCORCON", "papellid": "FERNANDEZ", "nombre": "JORGE", "sapellid": "RIBACOBA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28036978", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno vespertino / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Oeste", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 31, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-08", "id": "", "idnsustituciones": 231643, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-11", "centro": "IES GASPAR MELCHOR DE JOVELLANOS / FUENLABRADA", "papellid": "ZABALA", "nombre": "CRISTINA", "sapellid": "CA\u00d1IZARES", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28033850", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno mixto (diurno / tarde) / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de M\u00f3stoles", "nmvial": "64", "lista": "3", "orden": 36, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-27", "id": "", "idnsustituciones": 239652, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-14", "centro": "IES GASPAR MELCHOR DE JOVELLANOS / FUENLABRADA", "papellid": "RIEGO", "nombre": "LAURA DEL", "sapellid": "GONZALEZ", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28033850", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de M\u00f3stoles", "nmvial": "64", "lista": "3", "orden": 28, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-13", "id": "", "idnsustituciones": 240597, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-03", "centro": "IES LA ARBOLEDA / ALCORCON", "papellid": "FUENTE", "nombre": "MARTA DE LA", "sapellid": "AYUSO", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "ALCORCON", "ccentro": "28036978", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Turno diurno / La duraci\u00f3n depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n de la titular", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Oeste", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 41, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-23", "id": "", "idnsustituciones": 245432, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280070001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-10", "centro": "IES MATEO ALEMAN / ALCALA DE HENARES", "papellid": "BUENO", "nombre": "CARLOS", "sapellid": "RUEDA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28030903", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA FECHA EXACTA DE FINALIZACION DE LA BAJA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "AVDA", "domicilio": "del Ej\u00e9rcito", "nmvial": "89", "lista": "3", "orden": 39, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-24", "id": "", "idnsustituciones": 246796, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-11-18", "centro": "IES SANTA ENGRACIA / MADRID - CHAMBERI", "papellid": "SANCHEZ", "nombre": "JOSE MANUEL", "sapellid": "FERRER", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018368", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Santa Engracia", "nmvial": "13", "lista": "3", "orden": 73, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-16", "id": "", "idnsustituciones": 247910, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-02", "centro": "IES SANTA ENGRACIA / MADRID - CHAMBERI", "papellid": "FUENTE", "nombre": "MARTA DE LA", "sapellid": "AYUSO", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018368", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Santa Engracia", "nmvial": "13", "lista": "3", "orden": 41, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 250682, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-12", "centro": "IES SANTA ENGRACIA / MADRID - CHAMBERI", "papellid": "MU\u00d1OZ", "nombre": "FRANCISCO JAVI", "sapellid": "ARJONA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28018368", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Santa Engracia", "nmvial": "13", "lista": "3", "orden": 42, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-03", "id": "", "idnsustituciones": 250907, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-12-14", "centro": "IES VALLECAS-MAGERIT / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "BERNIER", "nombre": "ANA MARIA", "sapellid": "SANMARTIN", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030964", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Folgueras", "nmvial": "27", "lista": "3", "orden": 75, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-12-22", "id": "", "idnsustituciones": 251032, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES VALLECAS-MAGERIT / MADRID - P. DE VALLECAS", "papellid": "CRESPO", "nombre": "JESUS", "sapellid": "SOLLA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030964", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Antonio Folgueras", "nmvial": "27", "lista": "3", "orden": 84, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 253249, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-13", "centro": "IES BARRIO DE BILBAO / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "MORENO", "nombre": "MARIA ANGELES", "sapellid": "BELLUGA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Villaescusa", "nmvial": "19", "lista": "3", "orden": 93, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-03-10", "id": "", "idnsustituciones": 252975, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-24", "centro": "IES BARRIO DE BILBAO / MADRID - CIUDAD LINEAL", "papellid": "FUENTE", "nombre": "MARTA DE LA", "sapellid": "AYUSO", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28030991", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Villaescusa", "nmvial": "19", "lista": "3", "orden": 41, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-10", "id": "", "idnsustituciones": 252533, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-30", "centro": "IES GASPAR MELCHOR DE JOVELLANOS / FUENLABRADA", "papellid": "AGOTE", "nombre": "LAURA", "sapellid": "BAREA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28033850", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de M\u00f3stoles", "nmvial": "64", "lista": "3", "orden": 111, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-08", "id": "", "idnsustituciones": 254483, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-01", "centro": "IES GASPAR MELCHOR DE JOVELLANOS / FUENLABRADA", "papellid": "LIGERO", "nombre": "MARIA NIEVES", "sapellid": "GARRIDO", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28033850", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "La duraci\u00f3n depende de la evoluci\u00f3n de la titular. Turno diurno.", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de M\u00f3stoles", "nmvial": "64", "lista": "3", "orden": 117, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-08", "id": "", "idnsustituciones": 254483, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-07", "centro": "IES LAS CANTERAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "LIGERO", "nombre": "MARIA NIEVES", "sapellid": "GARRIDO", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28041597", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pe\u00f1alara", "nmvial": "2", "lista": "3", "orden": 117, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-20", "id": "", "idnsustituciones": 255041, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-10", "centro": "IES LAS CANTERAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "REINA", "nombre": "MARIA", "sapellid": "MANUEL", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28041597", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pe\u00f1alara", "nmvial": "2", "lista": "3", "orden": 118, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255299, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-15", "centro": "IES LAS CANTERAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "GOMEZ", "nombre": "ALICIA", "sapellid": "TALAVERON", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28041597", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pe\u00f1alara", "nmvial": "2", "lista": "3", "orden": 132, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255299, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-17", "centro": "IES LAS CANTERAS / COLLADO VILLALBA", "papellid": "JIMENA", "nombre": "MARIA ISABEL", "sapellid": "ESCA\u00d1UELA", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "COLLADO VILLALBA", "ccentro": "28041597", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA Y TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Pe\u00f1alara", "nmvial": "2", "lista": "3", "orden": 135, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-02-27", "id": "", "idnsustituciones": 255299, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280470001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-20", "centro": "IES AGORA / ALCOBENDAS", "papellid": "GONZALEZ", "nombre": "FRANCISCO JAVI", "sapellid": "FERNANDEZ", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28041354", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Manuel de Falla", "nmvial": "54-56", "lista": "3", "orden": 149, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-05", "id": "", "idnsustituciones": 255735, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-22", "centro": "IES AGORA / ALCOBENDAS", "papellid": "LIGERO", "nombre": "MARIA NIEVES", "sapellid": "GARRIDO", "cfunc": "0590103", "year": "", "dfuncion": "ASESORIA Y PROCESOS DE IMAGEN PERSONAL", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "ALCOBENDAS", "ccentro": "28041354", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Manuel de Falla", "nmvial": "54-56", "lista": "3", "orden": 117, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-04-05", "id": "", "idnsustituciones": 255735, "subtipo": "34", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280060001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-13", "centro": "CP IFP ESCUELA DE LA VID / MADRID - MONCLOA", "papellid": "LOPEZ", "nombre": "MARIA TERESA", "sapellid": "DIAZ", "cfunc": "0590116", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS EN LA INDUSTRIA ALIMENTARIA", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28046376", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "TRVA", "domicilio": "del Vino", "nmvial": "", "lista": "1", "orden": 24, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-10-07", "id": "", "idnsustituciones": 228899, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-09", "centro": "IES SAN JUAN DE LA CRUZ / POZUELO DE ALARCON", "papellid": "MU\u00d1OZ", "nombre": "ALBERTO", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "POZUELO DE ALARCON", "ccentro": "28040775", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Juan de la Cruz", "nmvial": "s/n", "lista": "1", "orden": 41, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 230548, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281150004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-09-23", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "GHODAIEH", "nombre": "TAMARA", "sapellid": "CURIEL", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "1", "orden": 72, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-15", "id": "", "idnsustituciones": 232370, "subtipo": "3", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "GILABERT", "nombre": "PABLO", "sapellid": "BAUTISTA", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "3", "orden": 25, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-15", "id": "", "idnsustituciones": 232370, "subtipo": "35", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-03", "centro": "IES SALVADOR ALLENDE / FUENLABRADA", "papellid": "CUEVAS", "nombre": "MONICA", "sapellid": "MARTIN", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-SUR", "dloc": "FUENLABRADA", "ccentro": "28039803", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "Imparte docencia a grupos de F.P. a distancia", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "de Andaluc\u00eda", "nmvial": "12", "lista": "3", "orden": 43, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 233748, "subtipo": "35", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280580001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES JUAN DE MAIRENA / SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "papellid": "VAZQUEZ", "nombre": "ELISA", "sapellid": "MAJANO", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-NORTE", "dloc": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "ccentro": "28043028", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "PSAJE", "domicilio": "la Vi\u00f1a", "nmvial": "3", "lista": "3", "orden": 58, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "PERMISO POR MATERNIDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2022-11-15", "id": "", "idnsustituciones": 232370, "subtipo": "35", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281340005", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2022-10-07", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "MONTERO", "nombre": "ENCARNACION", "sapellid": "GARCIA", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 63, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "VACANTE", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-08-31", "id": "", "idnsustituciones": 238971, "subtipo": "35", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 2, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-11", "centro": "IES ANTONIO MACHADO / ALCALA DE HENARES", "papellid": "CAVA", "nombre": "SUSANA", "sapellid": "SIMON", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-ESTE", "dloc": "ALCALA DE HENARES", "ccentro": "28000522", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "SE DESCONOCE LA DURACI\u00d3N DE LA BAJA\nHORARIO VESPERTINO", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "Alalpardo", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 117, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "ENFERMEDAD", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 252890, "subtipo": "35", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280050001", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-01-19", "centro": "IES MORATALAZ / MADRID - MORATALAZ", "papellid": "VILLEN DEL HOYO", "nombre": "MARINA", "sapellid": "", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MAD.-CAPITAL", "dloc": "MADRID", "ccentro": "28031014", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "MA\u00d1ANA", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "del Corregidor Diego de Valderr\u00e1bano", "nmvial": "35", "lista": "3", "orden": 242, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "EXCEDENCIA POR CUIDADO DE PERSONA MAYOR (MAXIMO UN A\u00d1O)", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-01-30", "id": "", "idnsustituciones": 253842, "subtipo": "35", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "280790001", "distrito": "CENTRO", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}, {"fcpublico": "2023-02-09", "centro": "IES SAN JUAN DE LA CRUZ / POZUELO DE ALARCON", "papellid": "VILLEN DEL HOYO", "nombre": "MARINA", "sapellid": "", "cfunc": "0590117", "year": "", "dfuncion": "PROCESOS DIAGNOSTICOS CLINICOS Y PRODUCTOS ORTOPROTESICOS", "tpvacante": "01", "dsdat": "DAT MADRID-OESTE", "dloc": "POZUELO DE ALARCON", "ccentro": "28040775", "tipopuesto": "Ordinario", "observaciones": "TURNO DE TARDE", "dcuerpo": "", "tiponecesidad": "O", "perfilespecifico": "N", "cdtpvia": "CALLE", "domicilio": "San Juan de la Cruz", "nmvial": "s/n", "lista": "3", "orden": 242, "acceso": " ", "resp": " ", "causa": "RENUNCIA DEL TITULAR", "strfhasta": "", "fhasta": "2023-06-30", "id": "", "idnsustituciones": 255246, "subtipo": "35", "miniDat": "", "ittipoacto": "", "cloc": "281150004", "distrito": "", "desempate": "0", "numasig": 1, "cdabrev": ""}]